［討論］有冇人睇緊馬田嘅live

帶出全新觀念
香港人真係要多角度思考
好波
多謝你咁敢言

利申：我知你會嚟睇

有無摘要佢大概up乜

馬田?
係咪話 政治留言喺我呢度講冇用架，你地出返去啦 嗰個

係咁幫屎家軍spin去黃藍同影片質素，垃9圾

佢冇講到個核心
政府開始統戰緊 youtube 界
佢只係講黃藍同唔好連坐

佢話佢拍垃圾片都有100萬訂閱 串撚到
我睇阿神都係靠佢先咁能紅

開頭講得幾好 香港youtube做唔起 係全部人既問題 唔係淨係拍片者既問題

懶人包:
1.依家有風向L將藍黃同佢哋所做嘅嘢捆綁埋一齊
2.其實屎家軍根本冇利益瓜葛同埋控制輿論
3.唔可以用單一張相去判斷嗰度所有人都係錯嘅

佢講野真係好好
但佢藍田哩個朵好快會係下個目標
睇死班連登仔會搵野屈鳩佢，就好似上連登講事實會俾人屈毛咁

諗住上嚟睇下連登仔點講

馬田晨早俾人屈過啦
不過感恩當初屈藍嘅連登仔介紹咗佢俾我識

某啲角度其實幾有啟發性
再次強調係某啲角度

馬田係咪過咗今晚要由藍田變屎田

佢成日覺得自己好突出
萬中無一 眾人皆醉我獨醒

佢係唔妥d人連座姐，又無幫屎、細b講野
又比人屌
唉，炸兩田

愈煮愈鳩

成班好似怨婦係咁問 屎家軍呢 夾公仔機呢 CGA呢
都唔聽下人地想表達啲咩
留名等睇果班人走黎依個post開火

八十萬訂閱 有份玩YouTube 兒登仔都可以覺得佢純9up?

有份撐係咪應該連座先

聽日應該會熱門有post屌佢

事實係
慕容真係俾唔到好確實嘅推論同證據
太多風向撚將重點spin咗去黃藍
大家都真係應該針對返屎 細b呢兩個人而唔係所謂有合作嘅其他屎家軍youtuber

不過其實好視乎你會唔會當屎家軍其他人係屎同細b嘅幫兇

好人好者幫屎家軍護航 藍田係屎家軍一員無誤

咁黑警都唔洗死全家

佢又真係講得幾好

風向撚

全部d例子都on99

你地繼續睇 幫我抄下point等我睇下你地有咩可以繼續盲撐
利申 冇關注開YouTube d臭雞臭屎
單純唔滿意佢話自己講嘢有邏輯仲有班fans盲撐

Feel 到聽日熱門會有人批鬥佢

同rose ma friend 黎
未睇都知佢支持邊邊

攞成百人嘅相出㴝，話全部都係屎家軍就唔係好合理lo

你有冇認真聽㗎

推

算啦，啲人實撈埋黎講，佢地個腦冇嘢係唔分黃藍架啦
佢講youtube生態就真係啱聽嘅，睇開外國youtuber完全明佢講咩

佢point係啱但例子好模糊

照佢咁講黑警都唔洗死全家啦 同埋得打人個d黑警係害群之馬姐
深黃都咁諗野唔係好明

你咪正正係撈埋嚟講個啲囉

咁我又覺得屎家軍同黑警係冇辦法放埋一齊講嘅 佢地至少係個人 黑警係人咩

佢講野其實好岩聽
但兒登仔一定會因為唔幫手一齊屌屎就=佢既人 而當佢講野無到

馬家軍

馬田就係鬧緊你呢啲無腦嘅連登仔

黑警真係打緊人 殺緊人
可以同呢班疑似有同政府合作控制輿論既youtuber比較?

馬田mon post

好簡單
屎萊姆及其黨羽係咪垃圾
係就屌得，理閪佢黃定藍

事實係三萬隻狗入面
你已經見過好多唔同部隊/職位/級別/區嘅狗都出嚟打人/射人/殺人
但就當屎家軍真係存在 衰極都係屎萊姆同細b兩個 而唔係"大部分連坐去小部分人"

佢開頭話 啲人成日話香港youtube唔多元化 好廢 總之就係劣
但其實係啲人無用到公平既準則去比較
香港係一個區 其他係國家
香港人拍片個市場基本上就係香港人/識廣東話既人
其他人用英文/支那話拍片 可想而知個市場係大幾多倍

若你用返地區比較如澳門同香港 香港係贏幾條街
所以香港唔係廢 只係大家用唔公平既尺

呢d未滑坡謬誤lo，
你攞去左次食飯就比人話係屎家軍嘅人，同d黑警殺人兇手比？

我愛田田

去挑機啦連登仔
人地仲開緊live 呀喂
有證據 駁得到人就快

等睇俾人屈暗共

屎家軍又添一員大將，政府真係控制成個youtube，好嬲好嬲

其實呢段真係好啱
有人反駁澳門細香港咁多 唔係咁比
但當香港人要拎台灣 日本 韓國妄自菲薄嗰陣又唔會覺得香港細咁多 唔係咁比

cls 7k
幾時馬田唔鳩up咁多人睇

個問題係依個influencer network會potentially 控制輿論
收得錢幫夾公仔機做pr 就可能有一日會賣政治廣告

Bob叔：你一定係黃，但你都係網絡垃圾
Rose ma係黃呀，但無牌經營，偽女權方面完全係排除異己雙重標準，咪係垃圾
黃唔係免死金牌何況唔關黃藍事

同屎XX合照過 冇出黎一齊批鬥佢=同流合污
想冇事就要走出黎踩多2腳幫手批鬥 而唔可以不淌這趟渾水
其實呢個思想好可怕 非黑即白咁
姐係唔好一竹篙打一船人
首先 佢係呢個圈子 一定知得多過我地啦
youtuber圈係咁玩 唔通合作過又係屎家軍?
都好老實講 馬田冇著數 本身呢件事屎家軍收皮
佢比人放上清泉list添 我估佢都係想大家搞返清件事姐
講返清楚比大家聽youtube生態係點

佢講嘅嘢只能部份同意。
但chat room啲人由頭到尾都係屌緊盲撐屎同細b嗰班，佢就spin啲人屌成個yt界。
啲人屌佢圍威喂嘅意思係只要唔跟大隊跟口風屌佢哋嘅敵人，就用自己力量封殺人。但馬田就拉去話我拍合作片搵返熟人有咩問題。

你咁睇得起屎啊

公仔機都柒成咁，點幫政府宣傳啊，唔倒米已經算好喇

屌你成班弱智
屎萊姆片垃圾 夾公仔呃錢
咪唔好睇囉
係都要拉落黃藍度
如果佢受過政府錢拍片幫政府宣傳
link條片嚟 我即刻收皮
唔係的話 你地而家批鬥佢嘅行為咪正正係鬥黃囉

其實本土文化沒落我自己覺得好大原因係香港人既劣根性
有好野就香港好波
平平無奇/有啲爭論就係咁踩係咁屌

所謂既封殺係咩?
咁事實佢拎到份job 黎做 再分俾自己熟既人 一齊搞有咩問題先?

所以個個咪笑佢柒囉
學馬田話齋 如果佢已經控制到輿論就唔會搞到咁啦

佢認同細B做生意手法
我屌咗出聲

直接拎黎比既都on9

佢識rose ma,之前夾公仔機又有佢份，
又拍夾公仔片，
今晚又狂spin去政治，知咩料啦。

果個根本唔係廣告黎

其實咁樣比黎比去都冇咩意思
仲有香港人思想保守好多 市場又唔同

支持腩田 不過做得炸兩應該好快比人批鬥

但控唔控制到同有無依個能力係兩回事

咩夾公仔片
有冇link

認同馬田睇法
有咩懷疑就拎證據搵當時人對質
唔係只有一條友 post一張相 扯上政治 就係事實
咁樣香港人思想一直退步落去
Fact check呀！

其實唔少youtuber有幾十萬suscriber
都已經成10%香港人口
YouTuber喺香港嘅影響已經好大 唔係就唔會成個熱門都係啦

你打點cook guide 夾公仔就有

你講緊佢以後會幫政府喔

就好似一個人著得性感，佢就一定咸濕，一定係雞

屎拍片幫政府講說話你先話佢控制輿論喇

而家咪屌9佢公仔機囉，講到去咩控制香港輿論咁高級

唔會吹奏馬田講得有幾啱
但佢有啲point真係講得幾中
只係佢表達得唔太好
保持獨立思考啦香港人

馬田客觀
乜控制輿論，其實只係帶風向，羊群跟左去之後又要屌，做乜尻姐

%%事件外，淨係識批鬥黃有撚用。

屌你班撚樣用腦諗分析下先
唔好盲diss盲like la
連登就係咁撚樣落左二線

所以我唔係好buy馬田
當依班人勢力壯大咗先講就遲咗

佢作為行內人睇得好透
小圈子根本係正常商業世界野
見到出面咩控制言論已經忍唔住笑

贊成
佢係睇唔到定扮睇唔到？
好多問題都想spin
我成家都睇佢 依家我個心沉一沉

佢不嬲都咁撚坦白架啦
以前開live話黃色經濟圈搞唔成添，差在未話失敗同劃地為牢
好彩佢D live唔留底所以先少人屌

係去到同阿神拍海底撈果條片畀人發現先多人留意

所以馬田回應應該集中講返何謂封殺，而唔係自己分job俾fd呢一點。因為自己唔分job俾一個人稱唔上係封殺，但叫人咪比job某人就係封殺(咁當然，大家可以探討佢哋幾個人有冇能力咁做)

負皮我嘅出句聲
垃圾都唔屌得？

你去台灣唔會過兩手癮玩夾公仔
你去澳門唔會過兩手癮走去賭錢
拍on9 vlog炸
你唔好話佢貪平係淘寶買焗爐？

一年前台灣夾公仔都關事

其實佢一開頭其實有講同rose ma關係係點
6至7分鐘左右 佢地書展講咁多野就係咁多野 之前無之後都無

你講緊第一條片
嗰條佢喺台灣夾嗰喎
定係有另一條？

認同佢一d point
但好似未完全了解就講到好清楚咁

spin到佢自己 都接唔到自己啱啱講既野
好似做緊傳消talk咁

問題在於呢班小圈子唔係一般小圈子
而係背後最終源頭資助既係港共

佢之前做機主 夾既內容係佢自家設計既襟章

封殺好難講
壟斷就一定有

咁鐵人旨花係咪有佢部公仔機？
佢旁邊啲機咪屎家軍啲人既機囉

宜家講緊部台灣機

啱啊 如果以前既香港
d人最多食下花生
宜家係講緊d背後金主係港共
香港人點會放過你

呢件事之前，你識除咗屎之外邊位啊

等佢壯大屎拍咁多年片咪一樣係垃圾，得四十萬subs，點壯大啊，大佬都係垃圾喔

If Youtube 係藍
佢係Youtube開Live 所以馬田係藍？
點解你要group埋黎講？

嗰個好似係特登較到好快保夾，即係例如40蚊一定出件貨=你比40蚊買

乜一掂到夾公仔/夾公仔機就係同黨嘅咩

剛剛馬田答左你啦
佢買左一堆公仔
搵左佢地部機寄賣
完！

馬田手足黎 14年

又講黃藍？

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

睇緊live， 馬田好似唔知大j開頭畀網絡垃圾護主犬屌夾公仔單嘢

馬田嘅point係無證據
PR嘅嘢因為係賺錢所以要小心
為錢sell淘寶sell夾公仔機其實同幫港共pr唔爭幾遠

咪撚玩啦五寶，你唔識唔代表冇影響力㗎
更何況人哋嘅target audience都唔係你

我無講啲咩
只係回答返佢可能指依件事

佢一開始講左其實唔係好識Rose ma
2黎係咪所有係香港做過機主就係屎家軍?
好驚呢D非黑即白既諗法
其實機都係有個地方比人寄賣D野又唔洗人睇住
可以set玩夠幾多次就一定中

我愛腩田
兒登仔啲質素
有獨立思考啦好嗎

唔係買阿 係佢自己設計左堆公仔唔知放邊到賣好最後擺左去夾公仔機到

但係講真 慕容條片 唔通真係冇帶黃藍風向咩？

佢係冇直接講啊 但最後 無論係創科、智慧燈柱、攞政府錢等等

其實咪就真係想帶去黃藍囉

今時今日邊個手足唔會關心智慧燈柱
關心政府點控制網絡同言論

基於呢樣嘢 仲有人覺得佢嗰live係咁討論黃藍係為咗轉移視線幫屎家軍其實係唔成立

今日香港我哋一定係黃藍行先 立場行先
條片最後咁樣
一係就爲咗total war
一係就係帶風向

再睇埋慕容ig張相 講真我偏向後者
咩叫冷靜落嚟？
呢件事咁大出呢條片唔係應該有覺悟係totalwar咩？
定係玩太大 驚扯太多人出嚟或者唔覺意打錯太多人處理唔到呢？

講真 夾公仔 一撚定係暴利嘅啦
咩爲分享開心 貼錢做 講經咩
所以呢 慕容屌夾公仔女權我覺得冇問題 成立
但為咗壯大自己力量將呢件事先扯上黃藍政治
我認為係唔道德

當然佢最尾帶出嘅問題concern係絕對有可能
但唔應該成為佢呢條片嘅養分 相反如果係分開兩條片就唔同玩法

同埋我覺得慕容憑一張相就話全世界係屎家軍 係難啲直接成立同埋好蠢

如果係屎家軍自己衝出嚟護航
等佢地自己露出狐狸尾巴仲好 一定冇得賴 畢竟張相冇100都有50嗰youtuber啦 真係全部都係咩

開咁多戰線 唔spin黃藍難得有啲打

唉 證明幾多人係個屎家經濟圈入面

岩呀 港共不嬲柒開 用人柒係家常便飯 港共貪方便操控 當然係搵呢d 柒頭黎落手統戰 控制輿論能力可以係次要

我而家都唔識
學bob叔話齋 只有一部分年齡層(中小學生)受影響 不過就係因為喺依個年齡層嗰班youtuber好大影響所以要提防

真，小眾題目淨係做香港市場其實係等食屎

萬一有一日，中國分裂到有個廣東國，即係廣東話而又上到youtube嘅人數多幾千萬，先可以圍到皮

好似香港games effect而家做默劇，條條片幾十萬views

如果呢班垃圾都壯大到
咁係觀眾有問題啦屌

佢根本就未睇哂成件事就沖出黎做架兩
完全唔撚明 答答下又惱羞幾句咁唔知想點
連屎家軍圍插大j 成件事既開端都唔知

開Live黎都冇用,最好等人list哂問題再應機好過

啲打機嘅中小學生

夾公仔咁on9都壯大到
真係唔好睇小佢哋

一路都無出聲
好彩馬田肯講
單嘢快啲完啦
好煩 成版熱門咁制

可唔可以唔好講到一舊舊
有冇實質嘅post/片睇呀大佬
冇野睇我點分辨呀屌

不過宜家風頭火勢，佢唔屌屎家軍屌得勁都會畀人話

唔出奇喎...
你睇有幾多人課金比娘娘買chanel

香港人永遠都唔會覺得係自己問題
有問題一定係拍果個有問題

屎家軍根本無能力控制輿論
屎家軍利益瓜葛未有證據關聯政治任務

所以我覺得其實係字眼問題，但一般人都會明白chatroom啲人屌咩。但馬田就係咁spin去其他事，錯focus。
個人嚟講都撐馬田唔係藍，但係將啲事分析到19999，而又有班小學雞馬粉係chatroom盲撐話什麼明就明，唔明就收皮。扮到世外高人先明，屌嘅人係低智咁

咁有佢賣自己產品有咩問題先?

Solomon Yue: 明白香港手足很艱辛, 但希望香港手足可繼續爭取國際支持

我覺得佢仲未搞清楚成件事

真
又例如叫佢哋留意下就話 香港嘢垃圾不了 / 外國嘢高質咁多點解要理香港嘢
到樣嘢準備消失時個個又走出嚟打卡話唔捨得之類

我真係唔信本土文化咁多範疇 搵一樣睇得入眼去支持下係咁難
明明好多嘢都冇衝突 唔明點解唔可以撐下本土嘢又睇外國嘢

支持ching 睇法
條友真係唔知整件事來龍去脈

佢身為一個youtuber 身處呢個圈子入面
一定知得少過我地花生友啦

咁咪好囉
證明佢唔喺個圈到

其實我覺得佢唔知cga嘅嘢
變咗依家兩邊都係雞同鴨講

陷入左黃藍之中再加埋既有既立場,其實呢個live好無謂

咁你識，又會反rose ma？撐本土派都要屌暗共啊

嗱，我就真係唔識嘅，唔係今次我都唔知佢之前係深藍，本民前藍

人地係呢行做左咁耐 訂閱都算係頭幾位 會唔熟得過你?
講真 你咪又係睇慕容同連登 佢都有睇嫁

我哋就係撐黃youtuber,
rose ma 黃，馬田黃
吹咩

佢真心未睇哂就做架兩
你可能問佢電兔88 佢都話條片冇

然而，佢唔知cga單嘢

其實youtube界咪迷你版娛樂圈囉 笑下算 私底下有冇邊個真係有落力做野？

人地咪就係解釋左同rose ma咩關係
兒登仔:唔睇 唔知 總知佢就一定係有關係 講既全部都係廢話

香港youtube文化係落後好多
n年前啲外國youtuber已經開patreon叫人課金，香港到呢兩三年先接受到課金就知咩事啦
尤其香港咁撚細，你憑咩叫人唔比課金唔接得sponser而又唔可以餓死仲要個個星期出高質片比你睇？
你地係咪傻撚咗以為係tvb打開電視就免費有得睇下話

清唔清楚件事同做yt做咗幾耐有咩關係？

呢幾句嘢都幾百搭
以後駁人直接講呢句，駁到唔洗駁

遲啲開始影響啲未有批判性思考既細路先黎正視就遲左啦乜都有可能發生 更何況佢地真係都有某程度既影響力

佢為保班屎. spin到自己同阿神既臺灣片係垃圾, 講到好似係傻仔先睇咁
七傷拳

馬田打手

衝出嚟柒 講到好中立咁
其實前因後果都未了解

其實無人知道來龍去脈
馬田自己都話自己唔識屎家嘅其他人
你同我都唔會睇啦
係講緊佢哋嘅target audience啫
小中學雞唔撚會睇馬田煮餸同bob叔啦

事實上係班垃圾有好多唔同channel控制同帶風向

其中幾個仲算有影響力，好似上次帶auman風向單野咁已經見到係有組織去做，想spin走啲視線

佢哋圍爐屌一個人 啲細路會覺得果個人真係錯。。。

咁本身夾公仔機不嬲呃錢
直頭入錢夾果個人都知自己被人呃緊錢
同入澳門玩百家樂一樣
咁夾公仔機呢件事放大黎做乜？

認真講，佢搬得台灣studio嗰套黎香港，佢係會忙撚到仆街仲撚得閒留意呢啲咩

講youtube又拉去電競 之後又拉去夾公仔機
咁樣沒完沒了 明明佢重點係想講youtube呢個生態圈
例如拍同類型片既要合作 要交流等等
佢冇話人地冇錯 只係話係咪同果D人影張相/合作過就被判死刑先?
一定有老鼠屎 但唔好一竹篙打一船人 真係咁難明咩

開頭仲好串話你地知唔知嫁，有冇睇嫁，
我真係唔知邊個先係冇睇件事

佢頭先都話唔知大J事件

何來冇證據？慕容都講得好清楚
港共投資電競大致上黎講就係醉翁之意不在酒 係用黎統戰某d youtuber 或者唔好話youtuber 而係年青人既"偶像" (注意 偶像 呢兩個字有括號）從而由呢班"偶像" 去統戰香港年青人
根本上第一刻聽到港共話要搞電競 我都心底裡覺得奇怪 呢班柒頭電腦都唔撚識用 點會理電競呢d 野 然後睇到慕容講既野 我終於明白 原來就係共產黨最叻既統戰

之前有班友成個叻哥咁 又話唔睇垃圾香港utube又剩
睇鬼佬高質又點
明明呢代人有責任將香港本土文化傳承落去，覺得佢垃圾 咪搞好佢 豐富內容 點解要丟左廣東話 遲早真係無人識講

阿神同佢都成日自嘲成日拍廢片
但廢片又係最多人睇 可以睇返佢地其中一集Q&A

你會唔會諗野太簡單
比你睇得出就唔撚係會統戰啦傻仔
你都識講佢最叻
千人計劃都係而家先搵出黎啦

馬田絕對黃，之前遊行/抗爭時live有講過，係地鐵閘幫人不斷入飛

有中學生睇bob叔架

睇唔落去 乜柒都唔知
佢呢鑊比人插硬
但係佢仲自我感覺良好以為自己先係諸葛亮

因為搞夾公仔機果條友話自己冇呃錢 仲屌返人話佢呃錢果個

上面唔係講緊舊屎 關玫瑰馬咩事
我就冇質疑過呢班垃圾嘅政治立場，唔洗打稻草人

呢班仆街有影響力係事實，你唔認同，係因為佢哋嘅影響力唔夠大，波及唔到你姐

咁rose ma 賺完政府資助電莖既錢，612又屌柒婆
咁統戰咗未？

612打後無出聲先諗有冇被統戰啦

成日都插佢架啦，今日先發覺咩
我幾肯定佢由鳩你插佢真係未驚過

應該話睇得bob叔就唔會睇屎家
Vice versa

其實馬田依條友付出過啲咩連一條表多啲態嘅片都無/唔敢拍，唔明依條友做乜咁多死忠

感覺上馬田係因為係台灣對得多夾公仔機先以為睇通呢次件事

咁佢而家冇吖嘛
你同政府話教育制度有可能控制輿論
話教育制度有可能幫「黑暴」賣政治廣告有咩分別
你係咪莫須有 係咪鬥緊黃啊
利申勁撚憎屎萊姆條柒頭

會然number#529你係咪兒登仔既表表者

因為你根本冇睇過直播

救命，賭場會唔會話自己明呃你錢丫
食煙夠寫明食咗陽痿啦
味一樣有人食

對夾公仔機事件無限放大就係智障

佢似係笑緊 鍾意睇佢啲垃圾片既係廢物多啲喎

bob叔：一係你就unsubscribe佢，你睇佢就unsubscribe我

馬田衝上前線唔通都要拍片比你班人睇咩

我從頭到尾都無話佢而家唔係黃
只係講緊以後啫
PR=打手

咁又點？佢live多人睇啲定啲日常片view數多啲？

咁應該咁講，唔係影張相就要被判死刑，而係事實係而家有兩個垃圾想似住自己有大公司撐腰多sponsor而係咁拉攏人心，再用自己「勢力」試圖帶風向去抹殺某啲對自己不利嘅言論，呢樣野本身係唔妥當嘅。但係係咪所有同呢兩條垃圾影過相合作過嘅人都係佢地嘅「勢力」呢，又唔可以咁講。

我覺得佢要分析呢件事，但係又唔講到清清楚楚，指名道姓，隱隱晦晦咁，講啲唔講啲一嚿嚿搞到人好容易誤會。

認真咩

馬田14年出去 你係屋企打緊飛機咋
係咪要拍條認罪片？
咪你呢d傻仔覺得拍條片就係付出
咪出現所謂偽黃之流囉

間接話台灣觀眾智商低
鐘意低垃圾片

起碼大J真係有

你睇哂佢啲片 追多幾條直播先衝出黎啦
睇開就唔會講得出一啲表態都冇做
傻的嗎

何謂表多啲態先，表多幾多都唔會夠㗎喎你咁講

其實啱，佢都講左d所謂既娛樂片廢片其實作用就係比人消遣
香港人壓力咁大，有多餘時間都想放鬆下睇下呢d娛樂片，仲會想睇d咩知識片咩
對比台灣好多知識型channel做得起，睇翻台灣人生活壓力有冇咁大先？
但係好多連登仔就話者娛樂片拍廢片就係垃圾，完全無視左呢d片原本既作用，真係on9

想
用做唔做到
係兩回事
如果個個想就做到
又唔會比人睇穿
咁世界上就無你呢啲蠢人
政府就係咁柒
做好多柒事比人睇到晒
政府肯比錢搞電莖其實無陰謀就假啦
唔通真係想發展呢啲垃圾行業咩?
本地體育都唔撚搞啦
搞電莖?

馬田嘅聽眾緊係覺得夾公仔on9 因為唔係細路
班小學生唔會覺得呀嘛

其實全世界觀眾上youtube都係鐘意睇垃圾片
呢個係事實 佢有講google有教叫佢地拍呢D片

之前教人分真假豬嘴

same 純粹一大堆理論 但其實自己好多都唔知 知既又係一知半解

同上面話馬田冇付出過1樣,冇鳩啦關spin左去個唔關事既Point上面

又係我冇留意過所以佢做過
一定要衝完比人塔先係手足

咁你地咪中撚哂囉
馬田一路都係想你地唔想掛住批鬥kol
成班傻仔又屎家軍 又公仔機
但平時根本冇睇過呢班垃圾
成日掛撚住陰謀論唔知做乜撚

馬田個立場
只有屎萊姆同細b都係衰人，因為夾公仔單嘢呃人，而其他人所謂屎家軍就唔應該瓜分為網絡垃圾
chatroom立場
因為大j開頭屌夾公仔係呃人時，畀屎萊姆細b班護主犬屌，所以佢哋都係仆街- 網絡垃圾( 實質得幾個護主犬)

咁個問題係
馬田以為班連登仔屌曬所有香港youtuber(因為佢開頭唔知大j畀班護主犬屌， 事實上好似得幾個)
由此馬田以為係整班同屎萊姆有關嘅人都被連登仔屌

總結：馬田會錯意

鍾意睇佢鳩鳩下咁煮野食囉，佢又唔係藍屍 , 仲想點
使唔使鬥黃掉火魔？

共產黨統戰唔係你諗咁簡單
如果你有聽開雲海節目 佢係摩星嶺4號曾經講過
佢媽媽同外婆係上海人 當年佢地係上海生活 未黎香港 佢媽媽隔離左右隣居同佢打開麻雀果班雀友本身係忠實國民黨支持者 但當共產黨宣布成立新中國後 果班隣居雀友即刻彈出黎原來係共產黨地下黨員黎

柒少陣啦

你第二點講得唔太正確
佢唔係支持佢地 只係話大家無證據 或連結去講佢地真係咁
所以馬田唔係支持佢地 想叫大家諗下點解要將可能兩個人嘅問題 放大到成班人 而變成屎家軍

對比台灣好多知識型channel做得起，睇翻台灣人生活壓力有冇咁大先？
呢句唔係100%同意 因為仲有原因係佢地個市場大好多
成個台灣幾個%既睇知識型片都已經好撚多人
而廣東話市場係細好多

乜野叫表表者 不如讀好d書先衝出黎柒?

屌 搞到有問題係我地咁
唔睇垃圾片 唔玩抖音
其實係咪香港人先有問題

雨傘魚革都出左黎啦

LIHKG 判官全面進場 我話係暗藍就暗藍 鍾意鳩噏就鳩噏

咁佢哋搞夾公仔機係為乜呀？
為左利益？定係圍爐？
係分享喜悦呀！屌你個閪

連登逢紅必反
人哋講少少就死都要上綱上線

同埋人哋講緊成個香港YouTube嘅生態 你又將個風向轉去黃藍嗰邊 你睇多佢幾條片同埋直播先啦 你根本都冇睇

我話比你聽丫 我樓下個保安係間諜
我老母係國安

你咁講香港運動員全部有陰謀啦
李慧詩幫港共踩單車，藍屍黎，正食屎狗
滿意未？

咁無限上綱仲唔係智障？

馬田就係屌緊你呢d智障

好撚慘 bob叔入到去搵唔到人分享喜悅

唔該晒 Ching

你曲定直呀
直嘅話只能講句，拿連登仔咪就係咁架囉

我冇話賭場唔係仆街喎 所以我咁耐以來只係係賭場玩左兩鋪當試過就冇再玩過

風向撚係咪屎家軍同佢地啲fans

其實不如接受一件事 就係香港人思想落後好多
係 可能 唔關你事
但無奈大部分人係咁 導致香港市場皇道影片就係呢種 呢樣係事實
我都鐘意睇知識型片種 我都好想香港出多D 做得起

咩上綱上線啊
今次係馬田自己未搞清楚
就出嚟屌

馬田唔需要專登拍片影前線
一條試食機場 food court 片屌觀眾咪撚食 Starbucks (美心)
一條買假豬咀片，上面有人貼埋
自己再開個牛旨等大家唔洗去吉野家都有得毒毒打邊爐
你自己唔睇馬田啲片就唔好衝出嚟柒先

其實你睇佢幾多野阿 你有睇過既就唔會俾埋啲咁唔負責任嘅言論

講屎，佢開箱可以開到洗埋小朋友腦？洗到小朋友去淘寶啊？

佢嘅觀眾群就係鍾意睇佢啲無聊野，搵一日佢突然講政治，又可以洗到人腦？

就算係達哥啊，佢突然拍食live，都只會收皮啊

而且要講洗小朋友腦，又唔見有人講tiktok嘅，唔勁過你垃圾屎多多聲？

其實呢單嘢可以吹到咁大都係因為講到同政治有關，既然都講咗同政治無關，點解仲要係到鬧

屌,瞓喇
好撚灰
馬田blame the victim
怪租夾公仔機嘅人on9
而唔係怪班埸主
CLS
繼續講落去都冇用

係呀，馬會仆街黎架，咁班傻鳩放大夾公仔機做乜柒？

講真 真係覺得屌佢都費時
做左咁撚多自己冇留意就話人冇付出
又係果D一年一度鬥cv日子 以後做咩都要打鑼打鼓講哂比香港人知

租機嘅人係on9喎
場主都係on9
根本成個夾公仔行業都係on9

嗌得藍田應該係fans

你一樣可以同情成日踎喺馬會門口輸撚到無朋友既廢老架

其實係咪真係咁難明
馬田成晚講緊既重點就係要去思考同有證據地屌人
唔係人話點就點, 佢可能啲例子係鳩左啲同未必知晒啲事
但佢想講理智同客觀地諗野呢個重點先係最緊要

啲人成日spin去黃藍
一係屈人係藍
一係屈人係黃衛兵
乜都拉去政治去attack對方論點
根本由此至終係討論緊屎家係一個PR network

你弱智就麻煩用返不推文回覆啦
重點都未睇到就學人上討論區
講緊本地體育更加應該投資發展個時
政府走去玩電莖呀大佬
連個抽獎閪網都未搞到嘅政府
學人講打機呀

你無思考能力唔緊要
覺得一切都要有證據個下先唔現實
係你嘅角度下
陪審團其實都廢
無100%證據就去用主觀角度判案

咁依件事上面大J做錯乜?
點解踢爆佢地個行業就要比人網絡欺凌
馬田又唔知來龍去派唔信有人言語攻擊大J

要智商160先明

好明顯係
佢由頭到尾只係叫人用腦要獨立思考
但係全部人扭曲哂

x2

投資涉及風險
常識黎架啦 實搵錢架咩依家？
輸打贏要

有冇睇曬佢嗰段live精華啊
「你地係我呢度留言冇用架 要出去既人睇唔到live」「而家出去做咩 聽日有車先啦」「不過野餐唔好去到先買野 買走曬人地冇得飲水冇嘢食」

利申 睇緊live 你講完我即刻去搵番啲片睇

夾公仔機唔係投資
係騙案

係
日日用淘寶，吹捧到幾方便幾好，呢d唔係洗腦係咩？
忽然政治當然洗唔到，淘寶都要一日一片長遠咁洗先work

tiktok關洗腦咩事平台嚟
你會唔會話youtube洗你腦
更何況tiktok最仆街係收集數據俾大陸

屌上網匿名就誠實少少啦
正常人都會笑台主on9
佢地唔係覺得有得輕鬆賺錢佢地會租？
如何佢地賺錢會唔會分d出黎呀

匿向㗎車到sorry蛇就叫有

倫敦金投資涉及風險
常識黎架啦 實搵錢架咩依家？
輸打贏要

牛旨個個就讚多左，其餘都同意既

我走㗎喇呀sir
連登仔覺得前線黎

你有潛質做倫敦金

雖然佢講既可能無錯 臺灣仔係戇鳩啲
但係有無必要 要係自己live到咁講. 明屌自己啲fans

佢一直要求link睇 一個live起碼loop左十次「究竟圍左佢啲咩」同時講左好多次「咁我一年前排片鬧呢行 點解我俾人圍我 你地又唔幫我？」
不過留言好快 睇唔切

如果陰謀論可以100%肯定就係事實 唔係陰謀論
陰謀論有佢存在價值 就係可以係just in case 從而去諗如果真係咁 應該點做
就算唔係咁 我地都只係諗多左下一步
但如果真係咁 我地就即刻有後路可行
所以我從來唔覺得陰謀論係多餘
正如你依家出街帶多個眼罩並唔係多餘 因為真係可以減少中招既機會

雖然馬田語氣串啲 但係其實佢好有耐性仲講緊
佢嘅語氣同佢嘅態度係完全兩回事

又幫大家做IQ test
雖然唔係話佢每一句說話都啱晒 (好多位俾人入

無睇晒唔敢講佢啱晒，但佢思考方式好值得大家學習
首先要完全跳出框框睇件事，而唔係睇完一件事就用主觀角度落結論，簡單講就係永遠保持距離

支持馬田

佢d fans都唔撚介意啦
果個話明就明 扮訓既人叫唔醒
我平時都有睇開佢
但今晚佢既表現真係屌出嚟

佢睇嗰度好似真係幾handicapp
好多我哋睇到嘅message佢都好似睇唔到

佢宜家就係叫人諗清諗楚先岀聲屌咁都有錯？
你唔睇下連登幾多日成件事都未睇哂就屌左先？
屎家軍係pk係賤格咁係咪100%關黃藍事先？
你睇吓幾多人屌馬田係藍就知馬田講得啱

幾時話大J有做錯野？
人地話大J比人圍，佢未睇過冇source所以唔相信人地嘅statement
佢有機會見到留言有cap圖/片比佢走去睇嘅話我諗會好啲，佢唔自己親眼睇係唔會評論架條友

係咪傻咗，撐可以純粹係單純嘅友誼

依方面我都好佩服佢
佢EQ咁好
做男友/老公應該一流

其實係

有時佢讀出黎嗰啲我都睇唔到唔知係唔係有人洗版

Phone in

盲撐本身已經係問題

phone in埋添

大家同意夾公仔係騙案
大J 踢爆/提醒觀眾就比人圍插
慕容再拉出黎話插人果班屎家軍已經成形

有咩咁難明

做live算係咁啦
某d人拍定片剪晒先upload都俾人串到一棟都無

你自己睇少電莖行業啫
本身打機勁，有觀眾，當運動去睇有咩問題呢？
政府借打機抽水統戰又一回事
咁rose ma賣肉打機收港共旗下資助吸觀眾又另一回事
而rose ma收完電莖錢繼續屌政府又另一回事

如果rose ma 收完錢，無屌政府，ok死藍屍，我唔睇
但佢有屌政府嘛，咁港共統戰失敗啦，咁點統戰rose ma咩？

將拉唔埋既事拉埋一齊講，就係智障

咁chatroom d人都叫佢去了解下先
佢就係咁叫話 係你唔明 你自己去睇下
但係今晚佢就未了解清楚件事就開始屌

算啦，當佢衝出黎，傾下都好，原諒佢
平時佢啲live係ok的

真係仲勁有耐性 已經講左兩個鐘 痴線

大J有去前線拍野，叫唔叫前線

有去撚撐警

其實個重點係佢有依個能力
而唔係佢點樣去控制/洗腦
就好似報紙咁 得蘋果係道岀事實 其他都係曲解
你話佢有無力做到控制同洗腦？

Chatroom 有人打晒屎家軍名單，馬田就一味話睇唔到

重要到而家馬田都唔肯正視屎家軍輪流出片屌大J ,一味攞幕容公子條片係度spin

其實大J 拍片叫人小心夾公仔機騙案 我真係睇唔出有咩問題囉

我都係屌佢今晚 on99
對事唔對人

我唔會講大J 真係好勇猛
但大J 唔止係架車度 佢係有上前面打緊果陣拍低 不過後期我唔肯定佢有冇喇
當然馬田2014果陣都有喇

講遠左，算啦，講落去無謂

想同馬田深夜討論哲學
Sorry 離題

馬田睇到嘅同我地睇到嘅係咪唔同㗎
點解可以skip曬

都係果句 佢係呢個圈子會知得少過我地?

呢單嘢入面點為之盲撐先？

負皮我個個不如講下你睇法？

80萬訂閱都係靠俾呀神屌屎忽屌翻嚟根本真正香港觀眾剩係得30幾萬

佢個chat唔同我地個mon望到，佢又唔開slow mode真係會miss

隻馬田唔撚知又要走出黎
又話人地唔明

其實就係講緊呢班人有咁嘅影響力
潛移默化 到時死咗都唔知咩事

佢岩岩先話唔知屎家軍圍大j喎

變撚咗神駒夜間熱線

馬田之前買左成箱filter諗住派又唔提？
（雖然比人呃）
有時付出左唔使下下話比人聽

點解要討論大j做咗啲乜 馬田做咗啲乜
有人/技術性五毛鬥黃就話佢個邊係錯呢

仲有條友其實完全唔識煮嘢食手勢差到

其實佢根本唔理訂閱，甚至佢唔想有咁多，因為佢只係想要一班同口味 既人

youtube圈既事係清楚過我地
但今次屎家軍單野 佢自己話未了解
咁未了解 就唔好屌人 屌屎家軍啦

馬田開phonein

黃敦倫去咗邊

快啲上去討論下啦 想知中間個矛盾位係咩

黃生走咗？

一話phone in即潛

搵人call慕容公子同腩田隻揪啦

真。樓上好打手

繼續鬥黃啦垃圾連登仔

啱啱先睇，唔係幾follow 到

黃敦倫緊係去敦倫架啦

其實不嬲都唔係講黃藍問題
難道呢件事剩係屎家軍係youtube界圍威喂咁簡單?
馬田根本就係簡單化左件事 講到圍埋一齊拍片就係拍啲王道片
而忽略左佢地圍爐唔單至係到拍王道片 亦都唔甘於拍王道片
有份幫手護航果班屎家軍係品格問題 關黃藍咩事?
屎家軍借youtuber名氣去粉飾夾公仔呢盤生意
水鳩人租夾公仔機
背後就係場主呃鳩啲細路錢
當有人出聲指出呢件事果陣( 大J BOB叔 )
成班屎家軍係到屌鳩果條友
仲講埋啲咩分享喜悅
咪撚搞笑啦
慕容從來冇講過呢班人依家已經係接受政府錢控制言論
佢係帶出呢班咁無道德既人做生意已經係咁
難保呢班屎家軍將來會為左更大利益 收政府錢係到帶風向
明未?

佢從來唔係行bob叔 daydaycook煮好野食條路喎
佢啲片似做n次實驗然後話比大家知邊個配搭最好咋喎

有30萬係香港算top啦 ming仔跌左都係得38萬咋

我唔敢講馬田係屎家軍，但會唔會係有人叫佢出黎帶風向？

你樓上個位未諗到咁遠算啦

其實人地未去台灣已經6，70萬訂閱
佢冇咩多到訂閱

其實佢擅長既係做甜品

岩呀 大J 根本上做得岩添喇 好似bob叔話齋 d 後生仔女睇撚完果條肥毒撚條片講到夾公仔機咁好搵又會同朋友夾錢 或者偷老母錢去供機 咁樣樣即係間接害左年輕人
拿 你搞夾公仔機我理撚你 但你觀眾年齡層係小朋友 你咁樣即係搞年青人 大J 提醒年青人免墮騙局我覺得好正確

Phone in 啦

根本未開拓台灣市場之前
佢其實已經fade fade地out
阿神同capsule真係救咗佢
令到佢香港都多人識翻

佢好似講過唔係吸到好多台灣觀眾，可以望下佢啲view數，view數先有意義

連衛兵: 馬田係屎家軍

其實知唔知唔重要 佢想帶出既都係大家要獨立思考 唔好人講咩就講咩
唔好一竹篙打一船人 唔係一齊影過張相 合作過既就係屎家軍
呢個圈子既玩法就係要合作 但一定會有老鼠屎
而呢班人的確係做左D衰野 但唔好下下拉埋其他唔關事既人落水
其實佢成個live冇講話要幫邊個

我最尾會開個懶人包 講哂live內容

我都覺得佢係簡單化左件事，仲顯得自己好似智障仔咁，個重點錯左

agger 女權同夾公仔先係真正問題 想帶輿論
i.e.8：24嗰啲片

blue field in the house

唔該ching

Hi,馬田

你哋上去phone in 啦

btw 聽日21號 仲有 524、527 勿忘抗爭

連登仔快D phone in 啦

留名等睇馬田又畀人批鬥

係，其實佢講左成晚都係呢樣野
但好似仲係有部分人唔會明咁

馬田 伍公子全部屎家軍

唔好同意，大家快啲去衝擊佢

唔好同意我
笑到仆街

好多34567線都DEL哂片(e.g. 天才),D證據要本身有cap嘅人先拎到出嚟

其實真係好難明咩
成日拉返去佢唔知發生緊咩事
但其實發生緊咩事唔重要

最大問題係佢根本唔了解成件事就開台講

你了解就phonein啦屌

清你咁明打上去屌鳩佢啦

打上去啦 我聽緊 我都想知咩事thx

支持phonein
開左包花生等緊

唔明同扮唔明係兩回事

伍公子認咗衰仔

phonein屌9佢啦

你係咪了解，快啲去話比佢知咩事啦
講咗成晚啦

唔phone in就向到鬧馬田嘅正仆街

咁點解黃絲反對派要unlike u beauty u magazine
呢兩個經濟日報旗下嘅page 都只係講飲飲食食扮靚
有無控制到輿論? 到底軟實力文化有咩政治操作?
利申 唔識嘢問下啫

5xxx多人等你phone in

如果你知道嘅話就快啲phone in同佢講啦

咁你不如ＰＨＯＮＥ ＩＮ上去教訓佢
佢依家都等緊

搵個勇者打上去啦

咁如果佢真係講緊既只係叫人獨立思考
無評論件事咁點解要了解哂件事先開台？

發生緊咩事緊係重要喇 佢依家就係唔清楚來龍去默 所以先咁堅定講唔應該連坐法
我地完全明白佢講既野 但問題唔係佢諗咁簡單 就係因為佢唔明白成件事來龍去默 就簡單左

你知就打上去啦
講左好耐啦
大家都想知

我覺得大家鬧緊嘅係佢地利益輸送，藍，親政府，食兩家茶禮
咩夾公仔，拍垃圾片個啲只係搭單
個重點應該喺利益輸送到

有人講啦好感動

係度講有撚用咩

實際多咗幾人sub同view得佢先知
不過我印象佢果時去日本同間藍帶學校反咗面
跟住返到來個channel好似無哂方向咁，又專住整甜品
然後先開youtube membership

開個直播講講下搞到成個城市論壇咁款

我真係唔明白件事
打上去啦唔該thx

因為佢唔了解成件事 所以認為人地冇獨立思考

其實馬田講得好既係
香港人真係冇分析能力冇獨立思考
如果佢今日故意講相反既野出黎撚觀眾
一樣有大把死忠出黎盲撐
好多人信名氣信權威多過信證據
香港人食花生係娛樂一種 唔會思考太多
聽完馬田講 一樣有好多觀眾唔認同佢既講法
呢啲先係觀眾有自己諗法既證據

但係事實上好多人根本唔了解就私怨連坐左先
馬田係屌緊依班友

我都唔了解 你幫下我了解啦
我都想有獨立思考

我由眼瞓睇到依家好精神

呢個完全冇戰力wo大佬

畀人講埋先啦唉

仲洗乜統戰啊而家單靠風向就一下子抹煞咗幾個本身深黃嘅youtuber，仲勁過以前嘅所有分化技倆

係因為啲所謂陰謀論連結勁撚薄弱囉
例子睇返it9話政府收集資料嗰度
2000幾個正皮 第一句就話唔信陰謀嘅死撚開
但成個po完完全全冇一個實質證據
但就因為個政治立場 個個9衝正皮推
照個format啲5毛po
話黃屍點樣收錢搞事其實一樣通
正正就係因為政治立場令到啲人冇哂判斷力
啲人一見咩屎萊姆 垃圾 即刻幫手批鬥
最後依家件事咪越滾越大囉 本身其實wfc
其實真係唔係咩大件事
cga收政府錢 公仔機 咩圍插大j 又屎家軍
最後唔知點解連埋一齊講
變左港共控制網絡言論

怪我冇追哂成件事，係就我打上去
屌你講到1999

睇緊LIVE, 果個係馬田屋企既廚房??
好撚大下

雙標下話

我都覺馬田覺得自己俾人攻擊，所以先咁重防備心出嚟講
話香港youtube風氣到退
其實每個地區國家都有自己影片特色
觀眾口味都唔同，冇話啲咩要跟台灣風氣既
同埋都唔好怪囇落觀眾口味事，台灣YouTube多元化都有好多因素
同埋想知真係有人因為啲片低質而批鬥咩？

利申 馬田觀眾

佢有冇講唔應該連坐邊幾個人先?
定係唔應該連坐唔關事既人?
其實真係唔洗明成件事來龍去脈嫁
因為佢都係想我地要獨立思考 自己分析 有証有據
而唔係影過張相 合作過 就一定係同流合污
其實佢一直冇開過名話護邊個嫁
佢都有講 邊個做錯就直接屌返個幾個人
而唔係屌哂影過張相/合作過既所謂"小圈子"入面既人
究竟你明唔明我講緊乜

工作室應該

好似Studio黎

唔好意思 我就係有睇開佢 雖然唔算得上fans
今晚佢live 講既野我都好震驚
不過原來佢唔清楚整件事 我希望佢係唔清楚先咁講

覺得馬田似鈍胎

我都係

馬田根本唔知發生乜事
收檔啦屌你老母
女權賣相事件又唔知 夾公仔又唔知
兩單野成班屎家軍係到帶哂風向都當唔知

屌你老尾 咁你打上去教精佢丫嘛
係咁屌人唔清楚又唔打上去

用不推文啦，你班仆街

成日話人唔打 可能而家打緊嗰個就係連登仔

馬田腦袋高速運算中
佢好似突然間吸收咗好多嘢咁

到黃敦倫呀

Phone in 啦屌 想睇你知幾多

事實上史萊姆同細b兩條撚樣就係又肥又樣衰，片又垃圾
未有反送中之前都俾人屌架啦

期待已久

馬田好激動
唔弱得過上次關佢自己事既海底撈事件

依家連衛兵癲到一個一個youtuber拎出黎批

佢之前話得 20% 係台灣，搞神馬冇令到佢多咗台灣訂閱

條柒頭根本唔想聽人講
岩岩有人講又話龜縮 係到小事化成件事
你駁到#316 再講

如果 佢有用虛假資訊去引導人租機 其實佢係犯法

人係咁，正常

咁有冇人報警丫

直講重點啦，問咁多做咩

直頭電腦大爆炸

support
我而家搞神馬都冇睇，因為冇左馬田
所以bob叔講得啱，最重要都係個人魅力

佢講過好似係疫情個數先爆上得咁快

依家條友係邊個？

講野一舊舊又又無證據

馬田就係唔清楚先call in呀嘛 做乜撚狂問佢

個馬田都on99

變咗法庭

好似夾超過$300嘅貨就係犯法
佢哋有iphone夾

黃敦倫

佢係講過，但其實佢唔想

問到好似想老屈佢咁

好cringe

佢係咪問人覺唔覺得，問佢證據佢又答唔出

真，黃敦倫9588

call in 想係咁裝馬田彈弓

嗰個係黃敦倫
屌你老母，條友講野咁弱智

黃敦倫up 乜 9

用另一個方向諗，令佢知咩事既同時可能令更多人都清楚發生咩事，咁係咪好事？

呢條友都幾廢
又想set一D前設伏人 但又問得差
真係要去睇下視點31劉偉聰點玩了

好似想引佢講錯野做鳩佢咁

BTW PHONE IN位觀眾講野好細碎
聽既人好難拿捏到重點

依個環節好正

屌，鬧馬田嘅洗版柒頭質素就係咁

有無Detail啲，唔識佢

咁佢唔知頭唔知路開乜野live? 係想開live討論呢件事既唔識了解左先?仲要人phone in入去同佢由頭講

連衛兵

走啦屌你，淨係問你覺得你覺得
連馬田要真實證據都唔撚知

煩過倫敦金

岩岩係馬田chatroom洗版條友姐

有一齊拍過片就friend到會盲撐
好撚make sense喎師傅
hilary is actually a robot??

馬田直頭title 出嚟做炸兩
擺明知知地事件，借事件引大家課金比佢啦
咁事實上討論呢單野係咪呃緊大家錢

大佬呀你哋快d批鬥腩田啦

我都以為佢知好多好有point,一phone in即刻揸流攤

佢喺chat room洗版

屌，收佢線啦

如果退一萬步，佢唔清楚/唔知自己未夠清楚件事就開台可以令其他人反省自己係唔係都係咁，會唔會係件好事？

含晒 佢乜春都冇講過

我仲好想透過佢了解下件事

馬田真係去研究過公仔機 仲係台灣拍過片
想考返人轉頭 呢條友都幾on9
完全答唔到

老老豆豆 個人魅力真係好重要
果個屎來無我從來唔識佢 但我記得係youtube 都有禁過佢d 片睇左1 ~2 分鐘 然後覺得唔好睇就quit 左
首先佢個樣已經唔得 然後拍d 野又唔得 所以我都唔明點解有人睇佢 然後今次呢件事 我先知有咩細b 乜乜柒柒 呢d 真係一條片都冇睇過 又係唔明點解有人睇

洗板撚唔止打字洗板 連日常講嘢都要重覆十幾廿次冇重點

但係呢度唔係台灣

＂水鳩人租夾公仔機＂
想問一下，有冇苦主出左聲？

得啦，你phone in屌佢啦

馬田教返佢轉頭

邊個人有證據啊，師父。你班youtuber就係到up，觀眾就左聽右聽跟手自己理解再整合。啲證據就係曬班youtube到，之後叫觀眾比證據，同班藍絲叫黃絲比831打死左邊個一樣，我地撚知咩？知既又唔撚出聲。一係你班木嘴就好似“我唔係想屌你”事件咁，乜鳩都貼曬上台面，之後大家睇啦

畀人ko左，好尷尬呀，收線啦

你係skybb?

根本馬田就扮傻仔

同樣道理，林奠派一皮，你攞唔攞

笑到hihi
比馬田屌打

怨婦真係形容得好貼切
睇見都煩 一見到唔合意嘅理論就屌咗先
冇人要逼佢地認同 唔認同可以用理據反駁

同呢d人完全冇討論空間癲嘅

呢點我就撐啦
正苦錢梗係拎咗先啦

屌笑撚死，phone in入到去口痴痴

佢應該覺得自己好有料 想chok馬田

咁咪姐係夾公仔打手囉
有一班人成日圍內互撐打手
咪叫屎家囉

根本九成人睇完慕容就以為自己好撚醒，其實全部咪就係俾慕容帶風向

咁咪大家一齊討論囉 係咪唔清楚就要屌7屎
好似人咁鳩up 屎家軍
真相愈辨變越明

笑到仆街，成個chat room都係問號同吓

次次都有人會中IQ test

馬田口講唔知 其實知

屌細b原因之一：
揾堆youtuber租機再拍片->潛移默化令普羅大眾又去租，但係最後又話冇用youtube宣傳

收5000蚊租機費->武肺加價到7500->藉口：之前個租金set平咗，因為俾人學嘢，而家學完所以可以加價。
on99，自己一方面攞政府錢，再另一方面加人租，仲話自己一個月收入回唔到本(initial cost).

咁連登成班人冇證據向到屌屎家軍、屌人藍絲托柒？

收政府錢就係偽黃 咁港台做頭條新聞都係偽黃

上面講左好多次 又唔回應
之後佢地自己又開新一段講返個堆野
又係唔回應 真係好難討論

斷章取義

佢而家有比機會你Phone in上去撚佢喎，你覺得佢唔啱咪打上去囉

笑到傻 一問深d就咩都答唔出

係 馬田應該最想有人成個timeline咁講晒比佢聽 無論佢知定唔知嘅嘢佢都想完整咁聽一次

就係好多人一睇到佢有嘢唔知就屌7，唉。。。

馬田咁樣過到關，純粹呡個對手太弱

俾個電話我我直接講

咁佢講到屎家軍
咪講下屎家軍既証據囉
唔好唔fact check 就信啦香港人

佢哋可以因為利益攻擊大j。

CGA同政府的確有工作上的聯繫， 如果第時政府用封殺同利益威迫利誘佢哋， 咁的確好難令人相信佢哋會咁堅守信念， 大把人都因為咁跪低咗。

咁rose ma同夾公仔又有冇關先？點有關先？
有證據快D phone in唔好向到自high啦

黃敦倫一開始提議馬田phone in 轉個頭叫返佢上fb睇

屌你馬田根本係度扮傻仔 明明知又扮唔知

你打上去啦

收咗皮

Please

一個笨蛋開live都推上熱門
不推文回啦

快D啦咁

我覺得其實佢有睇過曬有關資訊
只係佢覺得呢啲所謂資訊唔足以解釋呢啲人之間既關係所以先問有無證據姐

我就唔算馬田觀眾黎嘅 要call in就咪撚問長問短哂時間啦 知咩就講咩啦 仲要人畀返個答案你做乜撚

我都覺 聽落其實佢係知成件事 但係佢想聽唔同角度嘅版本 再討論

係我就唔等啦，拿拿林打上去啦

其實做乜撚要證據，事實就係細b罵人係雞，舊屎食兩家茶飯

上fb睇留言咪知囉.

笑死

Please
啱啱打稿，所以睇唔到聯絡方法

GOOGLE都唔識呀?
大撚把啦
夾公仔機 苦主 自己GOOGLE啦柒頭
你唔係覺得香港夾公仔機行業都冇問題呀?
依家馬田又講到咩台灣點夾點夾 關乜撚野事?
香港同台灣最大分別就係個租金問題
而依家夾公仔最大得益既就係場主呃鳩啲人租機錢
細B幾間鋪 你唔係覺得冇份呀?
而點解呢行會無啦啦發到咁大?
你就係問下班屎家軍點係YOUTUBE帶風向

上面咪有Skype code

上面有圖有

係咁架啦，“我唔係想屌你”一開始伍公子都係比人屌先，大家有證據咩？係伍公子post對話，風向先變。

利申 有錯請更正，呢啲野真係無咁多心力去記

係呀佢要講故佬講個來龍去脈咋
突然覺得佢少少慘，咁嘅要求都冇人做到比佢
得啲傻鳩仔打上去

馬田不停喺度話唔知件事，要人用佢地把口講咩事；
但人地喺度講，佢又話「呢條片我有睇～我知啊！」

不停問人嘢，人地就要講/答；
人地問佢嘢，佢就話「咁都係呢幾個人啫～佢地都係水人話夾公仔好好玩啫～唔証明佢係屎家軍啊～」

根本都唔係真係想人地phone in去講番成件事 ＋ 聽人地講點解覺得
- 有/無 屎家軍
- 夾公仔係定唔係呃人錢

算啦
早啲瞓

證唔證據就見仁見智睇你自己點睇
慕容個推論係有預測成分嘅，不過我覺得係有可能發生wor

我想講呢

屎萊姆罪狀係：收鷹枉錢，淘寶開箱，吹捧夾公仔機吸金，樣衰，肥，同柒婆合照

慕容公子既指控其實好多都無實證拉埋一齊講
而只係屎萊姆樣衰而已

sorry
我同藍田一樣無dig dep呢單無聊野

利申：我唔係要話馬田啱曬，亦唔係要屌佢開台，我只係想透過個live了解件事多啲
無可否認，網上留cm係好容易誤會

屎家係指一個influencer network
姐係PR狗 其實馬田明唔明

懶人包：

資深Youtuber 點cook guide 馬田，理性分析youtuber 大戰

慕容條片 8：24 嗰度有6條片反對巨龍

係班人屌佢未清楚成件事
馬田先退一步話自己唔知

支持 phone in

根本就係因為一路拎政府錢 又唔分返俾啲台主問題
講咩嘢拎政府錢有咩問題

做人唔洗證據同藍絲有咩分別

呢個真 佢開得出嚟冇可能咩都唔知
所以由頭到尾佢都係話要有證據...

如果扮傻可以令其他人更容易接受新睇法，其實佢做法唔錯

佢冇講中 班屎家軍點解唔即刻衝出黎回應 屌撚死佢呀 唉用腦啦得唔得呀 咁撚簡單

呢個條理好D

咪玩啦！ 馬田係 Creamy D Frd

Wong Hoi XXxX 同屎 Frd

Wong 同 Creamy 都想拍戲

再加屎係英皇人

叫佢唔好做架兩

做乜9 copy我張圖

根本九成人就係唔撚知，純粹班人唔鍾意屎、細B、電競雞就發大嚟講

到底有冇人明咩叫證據
其實唔識講就咁quote返fb講過咩都係叫證據
唔係你覺得係定唔係呢啲自由心證
證實唔到就唔叫證據啦

你係咪黃敦倫啲friend

exactly
佢攞政府錢都算啦
但係佢攞完政府錢仲要加租，仲要用個on9理由(俾人學嘢)

做咩咁多猜測就當真

貼下先

阿神真係唔知做咩嚟
佢哋一齊拍啲片佢坐定定就得
又成日嫌馬田超出預算
但係又唔覺佢有咩橋咁

佢問緊「圍大J」同「屎家軍」，冇聽live就唔好搭嗲啦

唔覺
樓上啲comment好多都話佢唔知唔好講

唔係冇簽啦咩？

agger 佢哋有嘗試帶輿論 eg夾公仔(可以睇慕容條片8：24)同埋夾公仔 但係未有證據證明佢哋有政治任務

分化撚
Block得

香港係需要多啲唔同種類既片係事實
但呢啲休閒類既片係咪又唔需要先？
大家日常生活都壓力大
想睇on9廢片抒下壓真係人之常情
亦都因為咁所以呢啲片先係主流
大家想放鬆下就要屌哂班觀眾無腦？
乜類型都有啲係理想
但on9片唔代表無必要存在
需要咁樣批鬥嗎？

朋友想拍戲都推落馬田到
咁creamy自己去奶舊屎咪得囉 洗咩馬田幫佢奶

如果佢想要屎家軍圍大J嘅證據 大家一齊幫手Cap出嚟

連坐真係好撚on9

佢咪話呢兩個有明確證據囉， 就針住兩個嚟吊

831死人證據呢？黃絲

劇本上下把位啦

從來重點都唔係【屎家軍】唔夠黃既問題

咁831你信唔信啊？fact check無問題啊但係呢啲野普通人點check呢？

有啲野唔係圈內人跟本就check唔撚到。如果呢刻有路人甲攞所謂既證據，你要唔要fact check下啲證據先接納啊？

呢啲網絡既野，只有當事人攞出既野先可以叫做證據

好好笑個個打上去都係9up

岩
正如送中條例夠唔係講到明捉香港人去送中喇 但大家都唔係傻仔 罷到明共產黨信唔過 實係有後續喇

其實知幾多先叫知，如果聽完慕容公子就當知
咁其實都係笑話黎

其實佢計好曬，等人phone in 再ko
利申：9up

曼德拉話你係On9
By曼德拉

屌你老母 又關mira撚事呀

打完Live 懶人包，冇人睇

資深Youtuber 點cook guide 馬田，理性分析youtuber 大戰

未來人

應該係上靶下靶角色黎遮，阿神有兩百萬channel的fans base, 馬田有料去做企劃

咁寫劇本嗰個真係唔多掂

高招高招

好明顯係頻道個角色定型黎架啦
馬田做亂fing錢做痴線野串下阿神，阿神就埋怨佢亂洗錢但又冇乜common sense連即食炒麵都唔撚識沖

你都幾唔了解youtube 頻道嘅不同種類

咁馬田咪就係話你地估估下唔求證就有合作就話屎家軍、又屈人地藍

喂咁你指控人哋控制網絡輿論都要俾啲證據㗎
慕容根本就講唔到個實質證據出嚟
就地圖炮一野屌晒大合照嗰班人

咪就係叫信慕容講嘅嘢個班
打上去講"佢所相信既證據"

史萊姆班人可以咁冇道德咁做生意， 仲可以掉屌大j轉頭。

CGA電競音樂節之類嘅節目都有政府背後貨水， 我見慕容條片話仲有其他項目資助。

政府想背後畀錢控制輿論嘅情況都係可以想像

史萊姆班人佢哋入面的確有為社會事件出聲嘅youtuber， 但當佢哋直面政府威迫利誘同埋其他youtuber一齊圍攻既時候， 咁個班人都可能就咁跪低。 而家就係有手足驚有咁嘅事發生

要有下把位先有趣

一個扔梗一個接梗啫，唔係邊有效果

呢d好撚啱台灣人口味

有冇得複製點解唔得

D聽眾覺得唔啱聽就話人哋係藍痴撚線

老老豆豆 on9片咪由佢係度 但講黎講去大家都係擔心緊班on9背後由港共資助 然後有一日統戰左班細路

唔洗啱你口味
最緊要台受依套

而家馬田fans話緊連登仔批鬥馬田
咪就係連登仔話屎家圍屌對方意見嘅原理囉

Hello @HFde SG
咁嗰六條片點樣屌大J？有冇屌錯？
大J俾錯例子講層壓式之後俾人屌就等如「屎家軍」？

連登仔咁凶狠咪phone in囉

目前(以我所知)未見到屎係片有邀請觀眾去投資夾公仔機
而佢叫人玩夾公仔，啲片廢係廢，但都叫合理呀，宣傳自己生意，合理喎唔係咩，我唔睇佢啲垃圾廣告但又未去到話佢拍夾公仔片就等於＂水鳩人租夾公仔機＂嘛
未見苦主話自己俾舊屎水投資夾公仔機

睇左頭小小已經關左，膠到
都唔知講咩拎香港同垃圾台灣一啲地區比？
如果真係有水準根本可以同歐美日果班比
呢度香港呀，講到垃圾省咁
都係睇返外國算

係咪細B來？

有無人覺得呢個live同phone in環節似係幫屎家軍呢單野解話同降溫咁
利申9up

媽田扮傻扮懵，觀眾PI屌鳩夾公仔騙局一嘢就話有無證據？

屌你老母媽田，林鄭係習近平隻狗你都係無證據，靠有正常人心智架啦，你講嘢衰撚過黑警呀！

721都無確切證據警黑勾結啦屌你老母！

仆街 call in 冇個正常

但其實搞神馬反而幫唔到佢地各自自己channel攞到對家fans

依個馬田以前個底花唔花?
印象中佢係不問世事的煮飯佬,
應該好少傷害得罪人

我聽完都打咗個突 以為自己聽錯

全部都係屎家軍！

即係商業糾紛，平時連登仔唔係好鍾意笑D女告人非禮強姦係商業糾紛？依家又咁正義？

我搵唔到個contact

呢樣先係重點

成件事真係好長
要由細包單野開始睇起
當中涉及太多電競圈既事
包括RoseMa Deer 細B等人係電競圈既勢力係有幾大
細b話人金魚缸雞 無事 無任何一間公司追究
細包開投票問想同邊個過夜 就比成堆人圍剿 連份工都無埋
細b同條垃圾屎就好Friend
但勢力就唔同 一邊就電競 一邊就youtube
細b係電競圈勢力可以話係比較大 而垃圾屎就係youtube既勢力比較大既人
你得罪其中一邊=得罪兩邊 變左三五成群要埋堆

而大J講爆呢單野 打個一野就係兩邊都有份既事情
咪搞到比呢班人圍剿 電競圈既人幫細b youtube圈既人就幫垃圾屎

其實冇嘢好分啦，外唔外國都好，好睇就會sub
台灣都唔係好垃圾啫，如果你有留意開嘅話

唔好用香港人口味理解台灣人口味

藍田你都唔識

721有哂證據班鄉黑係班狗隔離行過 大把證據啦
拎黎講

我認同呢part係錯
去過聖誕Party就係屎家軍，就係幫住舊垃圾屎呢點當然係錯

但係我覺得慕容個推論，話咩屎家軍壟斷廣告市場之類，呢個係合理推論。
你可以覺得唔合理嘅，因為的確而家佢未做到，所以係冇證據，一切只係推論。

一齊影相/留言互撐=有嫌疑係pr網絡 做打手
所以要提防

人哋佔中已經有拍片啦 唔係不問世事

岩呀
全行拍戲嘅都係藍，得未？

肉餅哥嗰單最花

有冇諗過打上去嗰啲柒頭就係連登仔

結果個個都冇證據

其實企係問問題個個位一定贏。好心你地要馬田答問題

佢地扮hehe一個攻上靶一個受做下靶，你唔鐘意但好多人buy

正常你味phone in囉

雖然呢件事只不過係有可能發生， 但如果一去到呢個地步就好似tvb咁。 冇辦法控制度局面

其實佢地D fans都幾唔同下
反而我覺得佢地似想吸中間果班遊離份子多

平時連登仔
我而家先知原來連登得一個人上，得一個立場？

其實比較實在嘅證據係得伍仔俾舊屎其下一條女警告佢要敢聲

上面有 你搵搵

live:.cid.7ad07070bb26a356

講真打上去一定輸，馬田係咁話要證據，我地一個正常人可以有乜證據，我地淨係睇到事實

一直都話香港係人口基數問題，多人睇咪多錢做企劃囉，少人睇無錢收你當Channel係慈善事業？

剪片成日剪到成個mon都粉紅色

的確佢無埋堆，或者可以講佢好揀frd
至於得罪人。。。。 我唔知

夾公仔機係騙局都要搵證據？
同721警黑勾結有咩分別？
正常人都知咩事？
你住火星？
定還是你真心覺得攪夾公仔機係正行

即係細B同屎萊姆向網上/YouTube有棍有黨鐵幫手？有你就快D拎證據phone in大踢爆啦

上面班on9發現駁唔到馬田
就開始屈人藍田

連登仔咁有邏輯唔多似喎

苦主？

馬田都有引到少少台灣人過黎 到live就會話自己唔識聽之類
阿神本身就minecraft頻道 正常都唔會攞到對家fans

以前阿神都有第二頻道 不過玩好大 條條都怕到電影咁 有d辛苦 先搵馬田拍呢d輕鬆麻片

議員都係收政府錢
做政府工程，計劃都唔算投共
間公司同智慧燈柱有關聯有幾多人知，做YouTubers whocare
係屎佬同細b仆街就燒曬成村人
又話人扮黃，愈講愈遠

有了

事實咪就係證據 知唔知咩係舉例論證啊

香港，仲要係廣東語，比盡你都係得一千萬人

台灣國語市場就已經係你幾倍，日本更加係你十倍，而且好多鬼佬鍾意日本文化，睇日本youtuber

歐美英文唔需要我解釋喇？

香港有幾勁啊，睇過？

你721有冇係現場呀

九唔搭八 你話721冇證據警黑勾結
咁我咪答你有唔止一樣證據顯示到班狗包庇鄉黑囉

佢用佢地youtuber嘅身份去宣傳 美化夾公仔行業
自己賺大錢 唔理台主係點
無啦啦又拉咩連登仔笑啲女
關笑啲女咩事？？？
無啦啦你想拉去邊？？？

當外面已經有咁多苦主 細b 就係租機俾人果個 作為一個旁觀者 點解要對呢d商業模式咁寬容 你難保下一個受害既係你識既人

成件事其實就係juicy吸課金
馬田夜媽媽開live就算係做義工都明知有人會課佢架啦
大家太認真喇

咁有人話呢啲片on9吖嘛
事實係有點既需求咪有點既市場
屌呢啲片on9咪係間接屌緊觀眾冇腦
冇可能分開黎講架嘛
唔係話唔需要 但都唔係氾濫吖嘛

「但當佢哋直面政府威迫利誘同埋其他youtuber一齊圍攻既時候， 咁個班人都可能就咁跪低」
屎同細B搞左幾多年聚會？就好似馬田咁問：屎家軍邊個變左節？冇即係連登同慕容都係鳩噏帶風向啦啦

下下要證據把撚咩
咁以後唔洗講831打死人啦
我地都冇證據

阿神靠minecraft都上神枱啦，我覺得佢開搞神馬係做啲唔同類型嘅片，淨做打機片日復日我聽到都反胃，好厭

準備開po批鬥佢靠件事搵錢
利申：曲

咁大J 都冇指名導姓話佢地架喎 何解佢地要屌鳩大J 呢？仲要人身攻擊到話人地無朋友？
佢如果覺得唔係騙局係咪應該正正經經拍返條片 講解一下點解唔係騙局呢？

如果要將呢班網絡垃圾拉埋政治黎講,係無問題既
不過要用陰謀論去講先成立
就係政府控制住呢班youtuber
用香港個種金錢奴隸令到佢地變成你做乜野都得,又有錢收
然而點解依家要比佢地係黃,就係因為想Connect到班小學雞/後生
再用溫水煮蛙 慢慢咁將你由黃變藍

不過呢樣野要用陰謀論先可以成立
否則就唔會關立場事

又係依啲清高撚
冇人想知你鍾意咩啊

馬田台灣做到過百萬，佢冇資格講係咪你有資格講？定好似大J咁用黃吸訂閱先有資格講？

有唔止一條片 滿意未

班on9中三畢業未呀，唔好睇人地d片就當自己拎到一手資料啦，你地只係拎到二手資料係人地食完屙返出黎的屎黎。
要證據啊。

On9仔，頭毛觀眾屌鳩屎家軍用夾公仔機條橋嘅年青人錢，你個媽田叫佢拎證據出嚟證據夾公仔機係呃錢呀，瞓醒未？

831有無證據？

又贏

錯啦，觀眾永遠睇到既只係表演者想比我地睇到既部份。

屌你老母唔通講到明你同我租機半價呀?
你唔撚識賣廣告?
你搵成班人拍夾公仔片 營造到個夾公仔好好賺既效果已經搞掂啦
我想問下你細B間店 每部機7500 係要點回本?
GOOGLE一堆 租夾公仔機 苦主 已經大把啦
100個人有冇10個人回到本?
如果你咁都當唔係騙案 咁倫敦金應該都唔係騙案

一班人又一齊影相又互撐
咪係要提防屎家依班pr打手嘅原因囉
唔夠呀

咁事實咪就係睇到細b係夾公仔到講大話，舊屎食兩家茶飯，同埋佢地拍d片係垃圾

點解林鄭under習總冇證據？香港唔係under中國？特首唔係under國家主席？
咁嘅水平唔怪得唔phone in，實俾馬田秒

如果佢針對香港YouTube劣唔劣黎講
係錯得好離譜
多唔多元 劣唔劣個標準係唔會變
同埋一講比較其實就係轉移視線
比較係可以一齊劣
例如講香港黑警個陣
藍絲話 美國黑警衰過香港黑警 咁樣

所以咪話叫你地屌佢 仲要大大力屌

馬田宜家阿叻上身
宜家好似杜汶澤對阿叻咁

咁商業糾紛又吹到去收政府錢做藍絲就唔係拉？你唔問慕容拉去邊？

我係想講 你最後有句有關721嘅嘢有證據
明未？
唔關公仔機定馬田事唔係佢fans

根本唔洗同佢講
佢一句話，我覺得細b冇講大話，我覺得史萊姆啲片唔垃圾，已經駁到你

叫直播緊

講緊香港有資源少 都做到多元化
所以香港人更加要支廣東話channel
你咁講咪就係香港人最鍾要屌自己人囉

成晚聽得最多媽田講：有無證據吖，有無證據吖！

屌你老母比黑警強姦成孕果個女手足都無證據架你老母閪！

冇啊，我唔信有打死人。

終於有女fans

冇人攞槍指住你叫你去租夾公仔機
仲要租細B個部
做生意唔係開善堂
正常有得賺你錢梗係賺
有同理心又慷慨嘅咪賺你少啲囉
投資涉及風險㗎

OK

好可惜係黨鐵聲稱「錄影功能受損」

上撚哂腦喺度講721 831
呢度講緊youtuber花生咋
夜啦刷牙洗面瞓啦

其實我覺得一個願打一個願捱，唯一on9就係班友被人呃左租機，投資包賺架咩

利申唔睇班屎先

佢就係知有冇人有實質證據
而唔係睇過幾段片上去鳩up

係啊，拍成堆夾公仔片冇廣告成分啊
跟住又要我俾證據吖嘛，冇啊，跟住你又話冇證據咁收皮啦

認同 預咗俾人屈屎家軍都要講

成件事慕容都好撚恐怖，段片有好多合理猜測 但係講到去做政府舌喉果d罪名極重等觀眾睇完互相分化黃藍發酵一兩日再出嚟扮聖人「嗱對準返件事唔好spin黃藍呀你地」，呢種技兩真係睇到我眼都突。

係佢有戴頭盔好似負咗責任。
但有兩大弊處係好嚴重

1. 一定一定有冇繼續追post嘅人心目中屎家軍冇個好人，全部開過party都疑似扮黃/紅底/收利益/幫政府做輿論黨員。

2.係最嚴重，大家可見反屎家軍嘅人睇完慕容片就一窩蜂喪屌偽黃紅底，忽略咗fact check，只要被告形象唔好就唔洗fc。恐怕帶起往後嘅風氣係文革式批鬥，黃嘅做錯事就會有班激進軍spin去扮黃踢走自己唔中意嘅人，屎家軍嘅人想反駁自己非藍，都依然仲有人認為係底褲就黃唔聽解釋。就因為慕容猜測觀眾又覺得合理成件事就變咗做鐵一般嘅真相，大家自己諗下呢d思維持續落去會點。

有人話真相會越辯越明，係，但係你已經喺黃圈度趕走咗個人，人地已經被你地網軍強姦完，唔想日後有手足無辜被屈。

咩夾公仔 又或者另外嘅私怨隨便講飽佢
只想帶出兒登仔思想唔進步唔好笑人屎家軍
自己都成舊屎咁冇用比人帶到風向。

我見唔到

咁都唔真
屎家list啲人無啦啦一齊講同一件事 話人鬥黃

I mean martin講到好似睇佢搞神馬就係無腦咁款
香港市場既休閒片的確係氾濫係需要改善
但我覺得都唔需要屌到啲休閒片完全無價值咁姐

利申馬田忠粉

咁你班黃絲針對返721 唔好講咩831 浮屍被跳樓 幾件事黎

其實唔知你有冇睇live 佢一直冇開名話幫邊個
佢仲講有某D人做錯野既咪屌佢地囉
點解一齊合作過/影過相既就當佢地係同一個圈子(屎家軍)
之後仲要屌哂成個圈子既人 一竹篙打一船人先

我講緊擺到明屎家軍攪夾公仔機係騙局，唔需要證據，好比721=警黑勾結，醒撚未

真，以後唔好再屈班黑警殺人犯強姦犯

我唔當自己係黃絲 同埋我冇講喎

所謂證據
記者傳媒影到曬同個YouTuber整合出嚟嘅嘢比

咁馬田咪叫你地屌番呢D有證據嘅呀屎/細B，唔好吹到又屎家軍又藍絲囉
根本冇人合理化細B ON9行為、賺錢扮蝕錢

因為一有人指出屎家嘅存在
屎家list啲人就一齊spin去同一件事到
所以先有合理懷疑依班人係linked嘅

再補充 佢頭先仲有講大J講夾公仔機條片既野係岩
藍田一定係想食哂2家茶禮啦

同意
無論係要光復香港又好定係要香港youtube高質啲又好
有獨立思考 有理智同客觀先會令大家要進步
同樣係咁無論咩事都唔會容易俾人帶風向或者spin去其他嘢到
如果大家都停滯不前嘅話只會淪落到好似班藍絲咁
見到大家仲唔進步真係好心痛

屌你on9仔
講撚完人哋例子on9就完 咁點撚解姐
On9無邏輯你都講下點解先啦7頭
你個人鍾意求撚其屌既咪屌人樣衰無jj果啲低智野囉
屌人無邏輯 你起碼講下你有乜撚嘢高見先啦屌

休閒片成本低
做知識型要落好多時間做research寫劇本拍，香港絕大部份都係業餘one man band好難做
對於香港呢個相對窄嘅市場黎講，休閒日常片成本最低但又最高收益

呢D做多咗啦

我諗真既一國兩制，香港唔係under中國。所以先有港人治港，高度自治既標語出現

其實係打上去做咩?
要咩條件先可以打上去?
一定要俾證據?

係啦係啦，租機蝕錢就係被人呃，你唔話租嗰條友On9

打上去俾佢問書，俾佢challenge

冇證據打上去做乜

我覺得佢講得幾啱喎
馬田講緊既係香港既youtube市場有限
局限左多元化既發展
人地市場夠大咪可以更多元化
冇錯的確係可以大家都劣
但咁樣同其他人比係唔公平

叫你地俾證據證明咩叫「屎家軍」「圍」大J呀
幾時叫你地俾證據證明細B呃人？你地文盲定弱智呢？

無都無問題既，只不過無的話幫唔到討論推進，同埋會7左

其實玩到好似辨論咁，好柒

兩樣野唔對等都可以拗咁耐
youtuber對youtuber
市民對警權
點比較

純粹打上去講下自己睇法，唔可以?

真係上前線唔需要講啲乜
Auman已經係例子啦

辯論唔好咩？辯論先可以更了解件事

Phone in pls

我見到啲人屌佢加租5千幾升到7千幾
但如果真係咁虧本，點解唔續租？
我亦見到所謂夾公仔機業界話自己要政府資助
但都冇人去屌俾youtuber水去投資
我奇怪既點係咁多youtuber入去玩夾公仔，如果真係俾舊屎水咁爆，搵唔到錢既，咁有noise，點解冇人講？
利申：唔鍾意夾公仔，純討論一下

一開頭唔係馬田話想睇證據, 黃敦倫叫開烽煙, 所以先會而家咁咩

睇返名一直都係嗰幾條友拉埋一齊講

想打上去，講下自己想講既野
局外人有何證據可言?
咪又係睇片

但當時嘅背景都唔同， 當時政府可能只係想要班人幫手搞電競， 根本冇人會估到會有而家咁嘅情況發生。

六月嗰陣周柏豪都有出ig post同離去既社運動人士講rip。 但結果而家就係喺利益之下跪低咗。

佢哋攻擊大j呢一件事已經證明咗佢哋會攻擊傷害自身利益嘅人。 CGA同政府有工作關係， 屎萊姆係當中嘅領頭羊， 佢係一個會因利益排除異己嘅人。 正正就係因為呢一點所以史萊姆先得唔到部份人嘅信任

點解仲續租？

啱呀，傳銷都唔包有下線，倫敦金可賺可蝕，幣少唔包礦機幾時有得挖、公仔機都一樣、共產黨唔擔保一國兩制50年不走樣不變形添，繼續接受呢種邏輯啦

我冇講過屎家軍圍大J wor
你針對返我嘅留言黎應我好唔好？唔係第一次，上面你又冇啦啦講咩女人俾人非禮。

啱呀 所以我不嬲主張 話佢壟斷既 睇下佢有無犯競爭法 用手段去排除競爭對手 仲有無做生意上有虛假陳述 呢d先真正入肉

搏機會搵佢傾計又吹你唔漲既

辨論既前設係揀立場
為撐而撐
你識唔識架?=.=

打上去把撚咩 根本乜都知 扮傻仔
有無證據?有無證據?有無證據?

馬田問緊「屎家軍」係咪真、「圍」大J係咪真，所以叫鬧「屎家軍圍大J」嘅人俾證據證明有樣野叫「屎家軍」同有「圍」大J

要有獨立思考
唔好跟風
唔好成日畀情緒主導
六月講到宜家

真係好撚make sense

但當時嘅背景都唔同， 當時政府可能只係想要班人幫手搞電競， 根本冇人會估到會有而家咁嘅情況發生。

六月嗰陣周柏豪都有出ig post同離去既社運動人士講rip。 但結果而家就係喺利益之下跪低咗。

佢哋攻擊大j呢一件事已經證明咗佢哋會攻擊傷害自身利益嘅人。 CGA同政府有工作關係， 屎萊姆係當中嘅領頭羊， 佢係一個會因利益排除異己嘅人。 正正就係因為呢一點所以史萊姆先得唔到部份人嘅信任

寫多咗次唔記得咗撳引用

依個正係馬田想反映既嘢

笑鳩伍仔係炒花生channel

sor，真唔識，屌我啦

租條友當然on9啦，所有騙局受害人你都可以話佢地on9架

而家其中一樣屌細b同史萊姆就係不斷拍片，間接引好多人去租機，然後仲話自己冇咁做。

講真
我聽左咁多人打上去
所謂既料都係D片講既野+自己腦補
咁叫證據?

租機包賺？咁好搵唔洗租比你啦，定係我都賺夠想比其他人賺下

呢啲都係回爐重造比較節約能源

係呀係呀，比人強姦條女都係行夜街唔識保護自己又唔一早練定空手道黑帶5段，繼續用呢種邏輯啦，完全正確！

你話 有人圍邊個圍果個，夾埋出post, 喂呀你最少好似慕蓉咁cap哂d人差唔多時間出類似post先好當證據啦。

所以你打上去吹下水，等佢休息下

台灣男女就係鍾意睇呢啲

YouTuber vs 831 721
喂大佬有啲野唔係都「證明唔到」就可以一齊講

咁馬田叫人俾「證據」都唔係講緊公仔機，你叫人針對你留言，咁你又唔針對番馬田講乜？
佢講大J，你屈馬田叫人俾夾公仔證據做乜？

咩料 唔得囉佢啲POINT
佢ASSUME左所有人理呢件事都係因為黃藍
但黃藍個PART根本唔係片既重點

咁諗少似老高啲content farm

唔係呢個

所以?
我想表達下夾公仔機呢一個行業係幾咁扭曲，得唔得先?
我想講下香港啲所謂YOUTUBER係質素幾咁低下，包括依家所謂既PHONE IN

唔好等

我都鍾意睇呢啲

你玩過辨論未?
你係正方，你會唔會做反方既野?

租機係自願，強姦唔係自願咩比喻嚟

咁呢種商業模式係咪應該推崇先

好老實講 如果呢d 野去到有證據既時候都已經好大獲

佢地係垃圾就共識啦，但係唔可以話租機既On9無問題喎

你去信和望下人流就知一定唔會賺啦，research都唔做抵啲人蝕死啦

人地思想前衛過香港咁多。你放個gay 的人設角色去youtube ,只會收到一堆人話死gay佬好噁心，成班生番咁。

好撚嬲
媽田你老母係人形狗乸！
你話唔係？

有無證據？
有無證據？
有無證據？

點打上去?
唔知點打

可以
你可以 phone in 表達下夾公仔機呢一個行業係幾咁扭曲
可以講下香港啲所謂YOUTUBER係質素幾咁低下，包括依家所謂既PHONE IN
所以?

推咩崇，無人租就會執架啦，行行都有人發達有人輸身家，睇自己醒唔醒目

租機on9 唔講喇 的確係on9
所以大J 先會拍條片同班on9 講唔好落搭 都好正常姐下話

咁依家連登幾十個熱門post係鬧公仔機定鬧屎家軍？
唔夠馬田講又spin番去公仔機到做乜呢？

而家打上去果個係咪連登仔

phone in屌啦柒頭，唔夠人地講就發癲

起碼係一個敢風煙既連登仔

content farm 係假資料
屎家軍呢單野，係花邊
係架，唔知真定假
所以?
就唔可以食花生?
我淨係針住一樣野：夾公仔呢個行業係扭曲，係不良營運，唔道德
唔得?

租機on唔on9唔係討論範圍內啦，重點係嗰兩條肥嘢係好撚賤格

完全唔識講嘢

Jm9佢拎老母張相同正常body check出嚟未証明到唔係人形狗乸，你D比喻會唔會太差

老高嗰啲係高娛樂知識性連帶陰謀論片
content farm係短時間大量generate低質內容以取得大量流量，建議你google一下content farm嘅定義

有得唔加租咩？簽撚晒約㗎，又投資咗一大筆
以為玩泥沙，話唔玩就唔玩？
如果你係台主，你蝕緊錢，你想講，你可以去邊講？你係乜水？邊個理鳩你

全世界都想分享夾公仔喜悅

Phone in啦 講咁多嘢直接打上去屌柒佢啦

哦，你咁講都啱！
即係中左招倫敦金、幣少、傳銷、所有層壓式銷售嘅人都係自願、抵死呀

提吓你，呢個世界有詐騙罪、層壓式銷售係犯法

所以夾公仔行業係ON9野

租機台主係抵死

俾班垃圾害撚死

咁你快撚D報警拉細B啦，向到屌馬田屌「屎家軍」做乜撚呀？你弱智㗎？
依家馬田講慕容條片，你地唔夠講就spin去細B公仔機呃人做乜？

用咩APP?

yes i think so
but i think it is not 行業

個重點係你唔會知個場係邊個
同埋你事前唔會知拍片果班YOUTUBER有冇場係手
賣廣告就係你只係見到一班YOUTUBER係到拍夾公仔機片
好多野都提出唔到證據
唔通你有佢地WTSAPP對話紀錄?
客觀就係你會見到上年有一大班YOUTUBER拍夾公仔片
營造一個氣氛 而細B就比人踢爆有兩個場
而你自己計下條數都知 租夾公仔機100個都冇5個回到本
你有腦就諗到當中有冇利益關係

笑死，純粹唔同意夾公仔拉去屎家軍度

咁你見到咁大個氹 你可以揀就手旁觀 有人可以加入去呃埋人一份 都有人可以睇唔過踢爆佢

夠唔夠你spin啊？
上面連續兩次spin我發言，俾我拆穿之後唔撚覆我？

Skype

係咪skype？

唔洗證據×1999999

舉證責任呀 讀多啲書先啦

仲係香港仲要食呢行飯而又比呢班網絡垃圾欺壓過嘅人
有幾多個夠膽企出黎指證佢地?

係呀
你明知 7500一部機 100個人都冇5個人搵到錢
都要租間店租啲機比人 真係細b話分享喜悅 呀屌你老母?
咁都唔算騙局 倫敦金都唔係騙局啦

所以大J拍片屌鳩夾公仔機行業係ON9
有咩問題?

有無睇勁啲架

做包租公/婆都算係一個行業既

所以咪心痛囉
真心想講一樣最簡單嘅嘢成日都話連登多五毛
如果大家都係有獨立思考唔會隨便跟風唔會俾情緒主導係客觀同理性既
佢哋點帶風向都冇用啦 佢哋點spin大家都唔會聽佢地講
六月嘅時候我當大家都係一齊起步做唔到可能係情有可原
就一年啦情況反而越嚟越嚴重嘅時候
可能大家會話係對家進步左
但係同時亦都係我哋退步(不進則退既道理
唉 都唔知點先可以令大家一齊繼續進步
一日唔進步大家只會俾人標籤為兒登仔 連衛兵
就好似你打機唔升級 點打大boss一樣

我講緊馬田，你就向到鳩講夾公仔機呃人、老屈馬田要人俾證據證明公仔機呃人
我上個留言屌你屈馬田，你又有覆我？

no

Spin你老母咩
馬田講野實啱？佢係真理？
你地鍾意講嘅就係啱，唔鍾意嘅就係spin

根本就冇人有證據
個個都食緊花生

激進兒登仔打上去未

然後因為大J話係夾公仔係ON9
就無啦啦俾一班人圍屌
呢D唔係欺凌係咩?
成件事既起因唔係咁?
將D野斬開一舊舊就以為自己好醒?
去脈絡化?

On9，公仔機邊到係層壓式，咁分租劏屋係咪層壓式啊

仲有五千人

咪係
佢自己對號入座屌鳩大J 仲人身攻擊人冇朋友
何解佢唔用呢條片拍條片講夾公仔唔係搵笨柒？

不如你打上去啦 我見好多人就係唔明呢點

挑機

屌細B公仔機呃人就自己開POST啦
馬田屌網民唔清唔楚就屌「屎家軍」、屌人藍絲、搞死YouTube生態，你地九唔搭八向到spin去公仔機做乜撚？

咁無問題
點解成班YOUTUBER要屌鳩大J?
有無道歉?
成班人屌圍一個大J，你覺得係咩行為?

聽日要返工都要食花生

咁撚On9明知7500一部機都要租，都唔洗講下面啦，

所以咪要搵證據或者等，而唔係大放厥詞，因為我搵唔到證據所以我係岩

呢個係邊個連登仔一開波就話打上嚟係屌

講到好SAD 咁

連登仔係咁架啦

馬田屌緊A，你地唔係討論A就向到鬧B，咁都唔係spin你老母呀？

左spin右spin話XXX
但係唔敢打上去

屌咩？

佢地係傳銷咁撚樣㗎，你做咗台主，就同你講介紹朋友嚟租機，平幾舊，朋友又介紹朋友，總之你一中招，你就要搵老襯減低成本

佢係不停鑽緊一個proof唔到既位，佢不停強調話要證據證明，但係依家實情係得將之前一路以嚟發生既事件串連推論出嚟，所以打得上去最多都係梳理返啲事情，而真係講證據既話，應該要再等到有行內知情人士出嚟爆料啦。
由頭到屈都係度啄住證據呢個位，真係講曬。

係
所以係細B/屎來母攻擊大J在先
先撩者賤
自己圍鳩人，依家俾人話係屎家軍
係抵死架WO
真係當大眾係ON9?

想問到底口講唔係層壓式嘅知唔知層壓式嘅定義係咩

好似bob叔咁講 就係驚有細佬俾人呃呀嘛

阿叻 你俾人打咪報警囉

Pin this thanks

首先馬田要理順返個邏輯

最主要有三件事，全部串埋

第一件事
一開始呢就有條友叫細包，咁佢搞咗壇野話想同邊個過一晚

跟住俾佢開咗名嘅女仔呢就屌柒佢話佢物化女性
Rose ma，deer仲有其他嘅所謂史家軍開始屌細包
條友最後就俾人炒咗
但係佢哋仍然唔心息鞭細色屍
之後呂布Sigma呢就出嚟屌柒佢哋就話本身佢哋將啲性感相拎出去，賣弄色情出寫真集
其實都係物化女性嘅一種
總之係嗰班所謂嘅女權撚反駁唔到嘅
詳細睇返指鹿為馬第一集「戰神呂布」

第二件事就係大丁同史萊姆大家唔妥大家
大丁開咗個po 就話拍宣傳片應該好平
然後就俾人圍屌（包括伍公子）
咁大丁之後就認衰仔
呢個亦都係佢最近期第一次俾大量史家軍（好多都係附和番啲相反意見嘅專業人士啦）屌

第三件事
大J話夾公仔係垃圾
跟住細B就出嚟話夾公仔係分享喜悅
然後有一批嘅YouTuber出嚟所謂護航，開宗明義屌大J，fb IG都有㗎啦，
然後公子呢就開始拍片啦
踢爆細B呢係廢嘅講大話
跟住講埋CGA+政府+youtube業界背後嘅利益輸送
就話細B同史萊姆利用呢一忽CCA同政府嘅大肥肉
去組建一個利益集團
而有幾個YouTuber走出來講話之前係點樣俾史家軍排斥
相信公子之後都會出片講
咁啲人就聯想返之前大丁講公仔機俾人圍，細包其實全部都係一個統一行為
背後全部都係由史家軍一個利益集團操縱輿論
原因就係大j直接影響左史萊姆deer/rose ma同 細B等史家軍嘅利益
同時間亦都直接暴露咗史萊姆同細B呢一個嘅利益集團
慕容認為佢哋以政府/私人企業嘅資助，以利益操縱／威脅一班所謂嘅YouTube史家軍控制輿論
而鐘培生呢一個遊戲界大老闆亦都出咗片
請咗之前俾人炒嘅細包，
開聲支持慕容+間接承認左史家軍同CGA 有利益輸送關係，同時亦都塑造左統一輿論口徑，鞏固史家軍呢個利益團體

而藍色同黃色呢啲嘢只係之後嘅推論
就係話如果同細B或者史萊姆係藍嘅咁會點樣呢
但係就同件事無關嘅

得啦，夾公仔係騙案，你地快D報狗拉鳩細B
咁關馬田屌人鳩鬧藍絲鬧屎家軍有乜關係？冇就死去開新POST啦

肺腑之言黎 唔知對唔進步嘅人黎講會唔會好難聽
但係我本意係想大家好

咁就 就咁啦，大家唔想佢再講的話就唔好phone in， 唔好睇live，佢就會收台架啦

唔明踢爆啲咩，7500一個月都租其實係智商問題，被人呃當買個教訓

我又要利申，我反兩舊屎啊

本身慕容公子個陰謀論連結太弱啫，夠強就話啫

點解咁打上去啲人咁on9

退一萬步 唔好話咩屎家軍 咩利唔利益 呢種已經係無理既欺凌行為 何解有d 人仲幫呢班欺凌人既人繼續解話

報警拉到斬人藍絲？
黑警強姦，女事主咪報左警囉？
結果，咪比鄧炳強告佢報假案囉！
慢必被郭偉健襲擊差佬有做過嘢？
報警有用？你做植物人幾耐
我咩唔夠人講？從來都係屌緊媽田叫人搵證據夾公仔機係騙局呢種咁可恥嘅強辯，條撚樣咪呀叻咁「有無證據」、「有無證據」囉
Spin條春，你駁唔到就話人Spin

打唔撚到電話啊屌佢老母

佢意思話你開live都多餘

你地真係好撚蠢
用陰謀論個點去打
俾人帶住走
好撚蠢
用返件事係點發生
脈絡化返件事先啦
條友根本係度扮緊：我乜鳩都唔知，想D野斬件，逐點拆

咁我講下點解我講夾公仔
利申先我冇追哂今日直播，睇咗九個字左右，都唔係好知馬田立場係咩

而我自己嘅立場就係細B+史萊姆呢兩件肥西係垃圾+屎家軍壟斷廣告界係一個合理推論。

咁你叫我針對馬田講咩，第一我唔覺得佢講過咩實質嘢，淨係重覆叫人俾證據證據。第二我冇屈馬田叫人俾證據，我上面淨係串佢成晚係咁講證據證據。

打親上去D人都好ON9

點解上面果d唔打上去
想睇佢地對住馬田打稻草人

大把人入世未深
比人呃到好正常
倫敦金夠大把人中伏啦屌你老母
咁大家都唔好屌倫敦金 唔好屌傳銷 唔好屌保險佬
都係搵錢姐

依嗰就喺啱啱話打上去嗰嗰連登仔

屌，你唔撚知就咪撚講啦
介紹人嚟租有回水㗎，咁都唔算層壓式？
可能你要用泥頭車車過先算層壓式

係
最簡單咁講
點解大J要俾人拍片圍屌?
呢D係事實
仲洗唔洗證據?

我地意見就一樣既

只係屎還屎，公仔機還公仔機，屎就係垃圾架啦，公仔機係投資有賺有蝕囉

sorry 唔知你想講咩
你

我

你

我

其實我已經回完你 , 唔點解你問我大 J jm9

佢意思大家早抖

同831一樣話都未搵到條屍 咁點會有死人一9樣 同佢prove晒9氣啦 而家俾佢spin一份

得啦得啦，姦殺同一級謀殺係有分別嘅，我錯啦好案DLLM

抽離啲睇啦，自己太上心都會變得唔夠理性受情緒影響
冇需要咁灰，老實講，反正都係越來越差都係要死，個過程唔使太悲觀，對自己冇好處

學bob叔話齋 幾廿歲人當然唔會信啦 就係驚佢呃d𡃁仔呀嘛

屌你咁你要屈鳩人屎家軍 唔洗証據咩？
咁無証據做下其他野好過啦

無心攻擊你
我只係純粹話夾公仔行業係ON9

佢將d野一單一單嚟拆開講
之後就話你地講d野都唔關事
無證據

佢講咗咁耐我而家先知原來佢嘅立場係呢樣，咁我認同網民係亂咁屌，有屌錯。
但我就肯定細b同史萊姆呢兩舊肥嘢就冇俾人屌錯嘅。

都on撚9 又話打上去屌Martin 點知原來同佢一樣觀點
又話唔係陰謀論係一個concern 點知最後自己講返係陰謀論 笑撚死

請問「反駁」物化女性嗰班人邊個有讀過性別研究？
成班唔識女權嘅人向到拍片鬧rose ma電子雞假女權、賣相＝物化自己，佢地有咩知識去定義物化同女權？拍條片多傻仔支持就等如反駁唔到？中大email都未鬧人假女權，成班連登仔同sigma有咩資格扮專家講呢？
同埋rose ma被圍搵FD幫拖，咁又關大J「屎家軍」咩事呢？

ok i get it

殺人係唔岩都要舉證？
夾公仔機係騙局都要辯論？
你讀d乜撚嘢書？

咁伍仔話有條女用垃圾屎旗號同佢講 叫佢唔好講垃圾屎
呢樣如果伍仔將對話公開算唔算係控制輿論

深黃就一定要做連衛兵
周圍㧗鬥？

曲線訓練大家唔好被spin，邊個再睇就係fail 左個test

所以咪唔好講咩證據
證咩據
依家大家都係睇片
有D野真係發生左，事實既野，唔討論得?
大J俾人屌唔係事實?

佢連伍仔都控制唔到，點控制輿論啊

公仔機唔撚係投資，係個局
拍晒片，氹鳩人落搭
唔撚係你諗到咁簡單
咁簡單洗撚要台主介紹人嚟租機啊
真係嫌得太多錢，係時候要同人分享喜悅？

屌女權呢啲主題唔好同我講
同CGA件事無關
呢d係sigma同班女嘅事
我只係講返第一件事嘅結果就係班女收晒皮
Sigma威盡

係 其實佢一早講左錯既人要屌
但係對準佢地 唔好燒d唔關事既人

你要唔要維基睇下定義先出黎講

同理啦，我幫屋主搵租客，收半個月佣算唔算層壓式？

準備左幾個鐘
一個打上去收佢皮既都無

係呀 不過你覺得佢地應該受教訓 我就覺得可以係受教訓前救佢地出黎

頭先條友有一點啱
你有腦㗎嘛
佢自己都呆咗幾秒

我睇既香港 youtuber 唔多，真係唔知乜事，係聽左馬田個 live ，再睇埋大J、慕容、屎萊姆d片，除左我都同意夾公仔機垃撚圾之外，我只係見到私人恩怨同無證無據既東拉西扯。我唔知d人私底下黃定藍，但同抗爭真係冇乜關係，我前幾日見連登係到話「打屎家軍」係乜野「支線任務」，真係黑人問號....

仲衰過嘈乜野進唔進軍功能組別........

馬田係冇辦法令到佢哋收檔， 馬田講得啱嘅。 馬田講嘅陰謀論後果令佢哋太過恐懼， 而當制止唔到佢哋嘅恐懼， 佢哋只會繼續攻擊屎家軍。 件事可能越吵越大

1. 電競音樂節點解咁多年都係俾Cga? 點解冇見過有公開招標？點解明明第一間搞電競嘅鍾培生冇份？點解長期俾同林建岳有關係嘅168再判俾Cga?

2. 點解除夕大抽獎都係Cga做？點解除夕大抽獎又係冇招標？

3. Cga楊全盛係推動監控燈柱

4. 喺呢個懷疑私相授受嘅情況下，成班人話支持屎萊姆，從來唔澄清Cga同佢地嘅關係，呢點係咪帶風向？

5. 好喇你話用政府錢支持手足，咁但係你賺政府錢而唔係做大個黃圈，咁係咪即係黃圈根本冇用？咁講落去，其實抗爭仲有冇用？佢哋幫政府賺錢，政府有錢幫黑警買裝備又有冇問題？

依家唔係鬥黃嘅時候，但係大家到底有冇對準問題？

夾公仔機夾嘅禮物唔可以過$300，但屎萊娒放個iphone冇問題？架構存在呃錢問題冇問題。

你話唔存在帶風向，你有冇諗過，好在呢班人入面有人係黃咋，如果唔係成班人支持政府，我哋一早變左中國香港人啦。

仲講過邊個係黃藍，咪又係帶風向，重點係佢哋想大家唔討論Cga，唔想靠黃圈搵細錢呀。

［又帶風向］Rose Ma係咪黃藍根本唔係重點 重點係Cga同政府私相授受

根本成班柒頭冇腦，將所有野格硬拉埋一齊講、中間冇connection單純係幾單花生有common fd，然後就吹到全部識嗰幾個關鍵人物都係同一班人

佢咪話佢哋兩個係有問題網民咪屌佢地
但係唔係要一竹篙打一船人囉

無讀過書啊
屌鳩大j又唔見要舉證
成班村童串鳩大j無朋友又唔算係證據

佢有無拎槍"逼"你租佢部機先？

氹咋大佬，你可以唔租架

唔關事
我直頭當全部陰謀論都係錯
但係，有D野係已經見左光
咁基於事實，直播主有無睇返相關既野先?
自己乜柒功課都唔做，就係度做法官?

明明嗰個因果關係一睇就明

hi，手腳

其實你有冇聽佢live講咩 冇嘅就自離啦，或者你地聽完佢講咩先討論
成班雞同鴨講都唔知做乜鳩

hi 奈子

佢想 但佢做唔到
其實佢班屎家軍真係豬隊友黎
成班死出黎spin去auman睇堂做乜鳩

拍性感寫真代表你可以性騷擾？

如果你個friend係𡃁模
你會問佢可唔可以同你上床？

頭先打上去果個講得岩 真係成晚雞同鴨講

宜家香港人對同中共有冇啦撚好敏感，過去一年發生過咩事搞到今日咁，唔好怪佢地，你頭腦清醒少少又得閒咪講兩句嘗試糾正下

林鄭想推送中
同佢推唔推到係兩回事

你鐘意啦，你又解釋唔到，偷換概念就當啱

真心，無諗過依家D後生仔咁撚容易俾人帶住走
其實直播主都真係做緊好事
鞭返D懶醒既中二毒撚

ok u win

Agree

導鳩條仔食白粉都係你情我願嘅交易添，DLLM

無問題，我尊重你意見

睇撚咗成粒鐘啦
我淨係聽到證據兩隻字

其實有無租左既人話比人呃
如果無，咁明買明賣有乜問題？

根本女權、夾公仔、屎萊姆大J、CGA收政府錢、屎家軍網絡生態係幾件事
係慕容ON99全部拉嚟一齊講，只因為屎、細B同rose ma有關係，然後就吹到成班同佢地有關係嘅KOL都係屎家軍、同政府有關，癡撚線

Bob叔一句屌到應一應，點知引哂啲網軍朋黨出嚟，伍乞衣就係其中一個好例子

上面好多人講過重點出黎
我都講左三四次 比你無視哂

你又啱 不過今日係馬田live翻連登 睇翻啲同幾個月前一樣嘅真係有感而發

你鍾意返你個鍾意啦，夾公仔機係正當生意

屌你老母
馬田都唔撚係叫人俾公仔機證據，你癲撚完未？

我諗馬田嘅意思其實就係既然都冇實質證據， 不如由得佢接埋冷處理算。

但好似手足你就覺得因果上史家軍係有問題， 我都覺得史家軍係有問題嘅。

但馬田覺得冇必要因為咁而內訌而導致分裂

訓算了
好撚ON9
曬我時間
根本就係當自己紅官咁去判案
笑撚左

間間公司都比自己藝人先架啦
你咪當佢哋係一間無正式成立既公司

最簡單搵個個證據,
有幾個人話去聲援auman,
發散人手去搵個當日有去睇上庭的人,
有冇見過話會聲援auman的人出席,
如果最後係一個都冇咪一野鞭哂落去囉.

LOL比賽係邊一年丫？
2019年前喜茶排緊隊啦，而家呢？

點解屎萊姆同supper moment突然間咁撚乞人憎丫
唔係因為佢哋都同柒婆合照過
而係佢哋合照完，喺2019年無表態反柒婆

咁燒腦細胞嘅嘢，好難搞得掂
佢又真係成晚唔瞓搞啲咁嘅嘢
點收科呀大佬

好快會有人批鬥佢
開堆post扭曲佢意思 再加一堆帳號帶風向 睇到厭
警暴從未停 已經冇人講
暴政每日變本加厲 已經慣哂
呢班敵人個個安然無恙既同時連登竟然係去全力發掘新敵人/批鬥自己人/捉鬼/鬥黃

咁所以你係覺得馬田開live係唔係好事？

4,526 人正在觀看

「直播主」

聽日應該一堆無用fans cap低2句
然後無限批鬥

我咪講咗我而家認同馬田屌網民唔清唔楚就屌「屎家軍」、屌人藍絲、搞死YouTube生態呢點
因為聽咗成粒鐘都唔知佢up乜，可能miss咗一開頭唔知佢立場

btw 個post reply太多所以睇唔到你講過咩

嘩，我聽live親耳聽住媽田質問打虛去嘅觀眾有無證據證明夾公仔機係騙局嗰喎，你咁樣夾硬嚟扭曲事實係咩玩法？

好似day day都已經係咁
比啲新意好冇

好事
多咗D新member

所以佢咪話呢樣得auman可以講囉

你都係google下層壓式定義先啦

其實重點好簡單 好多人將佢講既野簡單複雜化

你都戇鳩，一層呃一層就已經係層壓式
你租5000蚊，見賺唔到錢，要呃啲朋友嚟減租金，呃一個減一千，呃5個減5千，你啲朋友又呃其他朋友
咁都唔算係層壓式，你去搵泥頭車啦
投資係清清楚楚明明白白講晒個情況出嚟，根本俾你呃啲朋友都唔撚知你蝕緊錢，連最基本都睇唔到
你幫屋主搵租客，你係agent，咁係唔撚係層壓式啦，因為你有責任根據租客要求去搵樓，你係有服務到租客㗎
你呃朋友做台主，你服務咗佢啲咩？服務咗佢俾人呃囉

心水清上面先唔講D比喻on99，連個重點都錯起晒鋼咁

馬田: 證據呢?

佢要逐個逐個po睇

又多左新訂閱 fatfat了

通常同你拗得嘅都係深陷層壓式當中，見怪不怪

藍田成為最終贏家

你又無論點，個個回覆都偷換概念
好心你正正經經拎啲理據出黎啦，講粗口唔會威啲架

傳銷層壓式夠無用槍逼人入會啦
氹咋大佬，可以唔入㗎
不過你可能讚成傳銷層壓式
或者做緊

我完全唔覺得係好燒腦
個直播主只係黎黎去去得兩招
1：要人俾證據，我乜都唔知(咁點解開直播之前唔做下功課先?)
2：轉移視線
對住呢D人，一定係要迫佢埋牆角
係你引導返佢，而唔係俾佢帶住你遊花園
聽到有D人係試圖迫佢埋身，但佢就會話：哦，跟住就無野再講落去
簡單D，佢都係聽你講，捉住一兩句形容得唔貼切既野，就追住打
跟住D人就俾佢拋塞曬
就開始亂

割席
尚書大人

個個都睇完片以為自己身在其中

幫我推呢個thx

TO 馬田：終極懶人包，連登仔的憂慮

TO 馬田：終極懶人包，連登仔的憂慮

得啦得啦，謀殺就係罪，
李旺陽、劉曉波被自殺就係你情我願，無證據吖嘛，返大灣區啦

講到尾連登都係唔比理性討論
非反屎即撐屎
理性討論=中立撚膠

殺人係唔岩 基於康德 功利等道德思想都要證明 細佬 如果你想證明一種你覺得岩嘅野係岩 我相信你會搵到證據

咁點樣呃錢？加租叫呃？
夾公仔調難度係呃客，咁關細B吹到呢行好賺咩事？
吹到好賺等於呃人？咁去買衫俾sales吹到件衫好靚，你著完覺得唔係，係咪又騙案？

其實你咁勁，打上去屌個直播主喇

個post引晒屎家軍d撚樣上黎洗白
夾公仔機呃錢冇問題、壟斷行業集體排擠人冇問題

大丁、慕容被一眾YouTuber圍插圍屌，馬田：我唔知，我睇唔到

屎家軍、鹿牙、細b、rose ma等朋黨多年嚟製造網絡垃圾，雙重標準，傳銷呃錢：你地造成架

佢地係咪呢排先開始上連登，唔知淘寶狗同電子雞由創壇（抄壇至啱）開始比人屌到而家

點都要有個場地畀大家講下心聲， 希望大家唔係聽完之後互屌， 係做到和而不同， 真係傾唔埋都唔好影響之後嘅行動

呢件事唔啱啞啫， 我哋咪一齊做其他行動打其他戰線囉

佢自己沖出黎落場
佢唔係以為開個直播駁贏幾條ererer既毒撚就贏左?
咁同個中學雞去小學恰鳩人有分別?
祝佢好運啦
依家呢D情況仲落場踢波

我話夾公仔機係呃人都話係偷換概念，你不如搵返個良心先好出嚟講嘢

其實都冇燒唔關事既人 燒黎燒去都係細b 屎來無 rose ma deer
仲有一班不知名跟大佬去圍人既youtuber
佢所謂既唔關事既人 可能就係慕容條片剪到咁衰 剪到好似去過聚會都係屎家軍咁

佢講到馬田好似係17啲直播主咁

咁朋友呃人租夾公仔，關細B咩事？細B呃左邊個人租先？
頭先phone in話租左機嗰個人自己都講唔出細B點呃啦，成班向到吹水

係

emmm 可唔可以唔撚再用直播主，支那字眼
見到都唔撚想答你，真係有少少反胃

真係笑撚左，淨係識發癲，咩理據論點都無

藍田曲線扮屎家軍好煩

依個真 依幾日睇舊垃圾屎d post睇到唔想上嚟
好心連登仔俾d批判思考啦 見到d正負皮上上落落真係得擔笑

我做咗連登仔幾年
純粹想睇屎萊姆仆街
完全無憂慮

人地phone in呀 上去屌佢啦 咁撚勁

屌你件「直播主」返去睇bilibili啦

咁認真jm9

咁生放送囉

Hi，定義？論點？理據？

不如你睇下兒登仔條屎家軍list先

唔撚好同佢拗啦
一個人無良心，你同佢講乜柒都無用

同埋佢地揀野嚟答，無得同佢地玩嘅

馬田都戇鳩
其實要有實際證明 邊個 同細B 屎來母 之間有冇利益關係係冇可能
你有佢地WTSAPP對話?
係大J講夾公仔機事件 果班人仲出聲護航 支持屎來母既
你估果班人唔知咩事? 仲護航站係騙子果方
大J本來就冇指明道性 屎來母都係怕利益受損先出聲屌人
屎家軍本來就係講緊成班小圈子 係到互相幫手維護利益
咁樣已經間接證明左果班有維護利益關係啦
仲要講到縮就唔係屎家軍 成班友見形勢成班友話DEL POST好出奇?
縮唔代表佢地既利益關係會斷左

賣1支香熏比個客話好好用好健康
同水鳩人以唔合理價錢買1萬支香熏話有錢賺係兩回事，識分未

唔好再理屎家軍好嗎？佢哋到底可以有幾咁有影響力？？？而家成70萬人睇過慕容段片，仲要不斷再spread出去？
完啦好嗎，諗下出面社會發生緊咩啦！有香港電台，有被捕手足，大把野要大家注意。

我都想睇佢收皮 好垃圾

一時諗唔到叫咩
咁叫咩?

而家其實推到去大眾有懷疑 舊屎正常應該會出黎澄清啦 但係就叫d屎sspin 去auman 度 好撚垃圾

都唔明你兩條友，層壓式定義又未搞清楚，叫你好好討論比啲論點又無，扮曬受害者咁

同意，不過我信呢信世界是非自有公論，唔會接受一D擺明係錯嘅嘢而要我話係岩。

佢地會答你 同時關注
話你係pr 入埋你入屎家軍list

生放送主

你spin咩啊，打上去屌柒馬田喇，我都好期待啊

有幾多證據講幾多野呀,
冇證據就唔好講咁多推測.

成班人迫去關心呢件事，都痴線

唔通

為利益而支持就係仆街
咁「黃絲」為利益支持賣港飯民黃碧雲㩒錯掣、入中聯辦之流選35＋，係咪全部都藍絲冚家鏟？

大佬，4點幾
我搞完一輪，都打唔入
聽日唔洗返工?
叫佢聽日再開生放送囉

幫推

TO 馬田：終極懶人包，連登仔的憂慮

Exact7ly，一講到屎家軍成員話人金魚缸雞件事：女權主義問題太複雜，唔講

16年去幫邊個助選

我幾時講過細b?咪屈鳩我
咪講撚咗有啲垃圾搵人拍埋啲垃圾片，形造分享喜悅又賺錢嘅氣氛
呃鳩啲無知去租機
然後又推出啲層壓式plan俾人呃朋友嚟租機減租

倫敦金都唔係呃嘅，簽晒合同授權佢買賣㗎

娛樂場所獎品唔可以超過300蚊以上

出晒片講一日夾左6部IPHONE出黎 係咪有做媒成份?
同埋娛樂場所有抗疫基金有得拎10萬蚊
點解呢D時候 成個市道低迷 仲要將一部夾公仔機5500加到7500蚊?
個10萬抗疫基金有冇分返比咁多位公仔機台主?

你戇鳩?
屎來母細B 夾公仔機呃錢比人踢爆
仲出黎幫手護航 支持班友繼續呃人 唔係仆街? 唔屌得?

咁問題係你要指控人係屎家軍係政府喉舌
咪要提供證據去指控
咁你自己唔肯去比証據
睇d花生片
就屈鳩人成堆人係喉舌
咁樣唔係鬥黃
係屈人去對家添
唔係得個講字

岩岩租機嗰個人phone in都講唔出點呃，呢到就幾條友無限幻想老屈細B犯法又唔敢報狗
細B On9講大話還ON9，犯法還犯法，撈埋一齊講都唔知做乜柒

殺人、強姦、極權係唔岩，係人所共知嘅常理。
你有冇問你老母生你出嚟嘅證據？

點解關事 係因為CGA 受港共資助搞電競
而屎來無呢班人就係為CGA 做事
簡單關係就係咁
港共 > CGA > 屎來無等人
大家擔心既就係 屎來無等人間接受港共資助 然後佢乎搞夾公仔呢門生意亦有缺道德 然後從大J 講夾公仔機件事上面佢咁樣人身攻擊大J 冇朋友 又call馬圍大J 人格都好似有問題
從而大家認為屎來無等人再壯大落去會好危險
呢d 野都係foresee 出黎 並唔係講緊佢依家就係為港共做事 但大家既擔心係十分合理

咁何君堯都冇參與過721啦
未又係得啲握手證據 你有聽到何君堯同班友去打人?
班友知道 屎來母 細B 係騙子
仲出聲護航 都唔叫間接證據?
唔通你有佢地WTSAPP對話?

大佬人地開live係開放俾所有人call in，依家得d on9仔打上去俾佢ko點會係佢錯呀
真相從來都係愈辯愈明，你咁唔滿意又唔打上去講下？

駁唔到就話人發癲，你嘅理據都好充分

首先你一開始話不嬲都唔係講黃藍問題
最後又帶翻去黃藍做乜撚

史萊姆人格破產貪錢呢樣應該無人唔同意
史萊姆可以係黃 黃都可以係人渣
但我想問下屎萊姆接受左政府錢之後
控制左咩言論
有無幫過政府拍片宣傳?
你話難保呢班屎家軍將來會為左更大利益 收政府錢係到帶風向
咁呢個咪正正鬥緊黃囉

飯民97前呃錢呃到依家，點解熱門十九幾個post唔係屌柒佢地？而係屌柒youtuber？
youtuber係收納稅人錢？關政治事嘅唔見你地咁大反應屌，唔關政治事就吹到去黃藍

講女權嘅自己貼個大學credit證明讀左性別研究再出嚟鳩噏啦
成班講「女人係雞係公廁」然後去評論女權真定假/係咪物化，根本ON9

咁你就訓喇，柒頭

熱狗夠幫過天琦助選啦
都唔知係咁拎撚住嚟spin做乜鳩 嚟我都要拎返當年啲選舉文宣出嚟喇
人地被DQ果陣有冇出嚟一齊嗌香港獨立？

我有睇過呀
講緊屎家軍 但未必係講緊成個list 架喎
唔好以為軍字就千兵萬馬

總結，今晚撐媽田果班撚樣全部都係話夾公仔機係正常生意、你情我願，無問題，我極度懷疑根據係屎家軍打手

連登仔，用對眼睇清楚網絡世界邊個係人邊個係鬼

唔想講藍黃問題
不過以你個邏輯，其實送中有咩問題？反送中係陰謀論政府共黨會政治逼害香港人
一撚樣

終於有人問：點解大J要俾人恰
佢即刻口都窒埋
之後又講一堆野去斬件

你講咁撚多野又唔撚撚見你去屌柒泛民?
係到打嘴炮?
唉唷唷 97前泛民點點點
2年前你都仲開緊降魔的POST啦屌你老母臭西

on9仔黎 大家唔好理佢block咗就ok
條友煩過你老母證據證據 去佢老母個閪度揾啦

這就是兒登

咁撚樣都叫鬥黃?
佢黃唔黃關我撚事?
我屌緊佢地做仆街野
依家佢已經利用左YOUTUBE黎帶風向呃人錢
難保佢之後收政府錢維穩好出奇?
你唔係唔知屎來母以前拍過啲咩片
佢成唔成功係一回事
黃就唔屌得? 比啲邏輯

唔get你點得出結論，不過尊重你意見

飯民呃錢？有無證據先？無證據，論點又唔夠，真係飯民係外星人都得喎

學你地咋

p牌仔

你智力係咪有問題,
有幾多證據就講幾多野,
你有證據證明佢幫騙子護航,
咪講佢幫騙子護航,
講其他野都係廢話.

笑撚死 咁多藉口就早啲瞓啦 分分鐘打到上去都係口窒窒

2年前有黃色經濟圈？
飯民今年仲推緊黃碧雲喎，同埋我有收納稅人錢？
所以都話你ON9，收納稅人錢、關政治事就唔理，去理個youtuber、網民黃定藍

唔覺得條友係屎家軍
但乜撚野搞清楚件事 明明佢先係最唔清楚
大j講夾公仔果時比人瘋狂人格謀殺 個批鬥程度強到冇集體領導根本做唔到

係咪屌人搞得清楚未，唔諗下自己連層壓式定義都未搞清楚

個list d人歸哂入屎家軍wo
咁不如咁問 講屎家軍既post有個list
但你話屎家軍唔係包哂全部人 咁呢d人又咩人呢 唔關事又擺埋一齊/攞出黎講？
事實就係兒登仔想屌/批鬥/杯葛哂list上既人

你又知我冇屌?
成班仆街呃人錢 都唔比屌
依家有人唔理政治啲野 我每日睇得多過你啦
兩樣野又唔可以同步屌?
你又有冇屌泛民呀柒頭?

其實呢單嘢真係太亂，有太多枝節

佢係咪話屎家軍控制成個youtube界係陰謀論？
咁陰謀論呢點係based on冇實質證據嘛，唔好聽咪陰謀論，好聽咪推論

一句到尾都係你信唔信姐。
信嗰啲就應該係因為先前被細b屎萊姆嘅醜聞影響咗，所以信啦，我就係呢種
唔信嗰啲應該就係因為冇實質證據，所以唔信

唔覺得條友係屎家軍

我無講過佢係屎家軍，甚至係邊個係屎家軍
但佢用呢個方式去傾，係ON9
拗贏唔等於係岩

哇，呢個駁斥仲犀利，P牌仔發表任何言論=廢
你返去大灣區做順民啦。

結論係大家應該早啲訓

無證據唔屌得
話大j無朋友
因為係真事
唔算人生攻擊
唔可以假設屎
將來會為自己利益倒戈
夾公仔唔係呃人

我話緊 講 屎家軍 呢三個字既人 未必係講曬成個list 上面既人

由00:00開到宜加04:38

又回歸起點 明明佢頭先先有話大j條片講得岩

你都弱撚智 我出去抗爭 一樣可以照樣打返工食飯睇戲
唔可以同時做? 屌柒班屎家軍網絡垃圾同我同時關心政治有咩撚野衝突?
定你個腦垃圾只可以放下一樣野?
從來連登熱門都係垃圾要做實事就一定入自己社區TG做
唔似你呢D垃圾係又屌人淨屌呢樣唔屌個樣
咁不如晒班屎家軍? 點解佢地對大J 慕容公子呢D就多多意見? 出晒黎講野?
對自己人個屎萊母 細B就 視而不見 OR 牙屎好好人 牙屎點點點?

咁依家連登熱門係咪屌緊飯民？唔係咪就係有問題囉，嘈乜撚呢？
正經野唔屌，有證據入中聯辦唔理
走去信慕容吹D冇證據嘅野出幾十個post洗版

你智力仲有問題
果陣大把人FB YOUTUBE出POST 幫手護航啦
難道你認為佢地唔知 細B 屎來母 係到租場呃錢?
最少10幾個 你睇唔到關我撚事?
都係果句 你覺得呢啲唔係證據既
咁何君堯都冇參與過721
未又係得啲握手證據 你有聽到何君堯叫班友去打人?

咁屌完泛民可以點 白票？

你都幾搞笑 屎家軍下面有個list 但呢個list又唔係屎家軍

你有證據民主黨入中聯辨係奶共?
唔比佢地入中聯辨係屌柒李剛?

其實馬田都係唔好評論咁多為妙，煮嘢算啦，佢好明題跟得唔貼但用個咁熱門嘅花生嚟講